# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:11
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-09 10:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-06 12:04+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/web/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

#: ../html/javascript/spacewalk-essentials.js:409
msgid "remaining"
msgstr "剩余"

#: ../html/javascript/spacewalk-essentials.js:429
msgid "The browser Internet Explorer is not supported. Try using Firefox, Chrome or Edge"
msgstr "不支持 Internet Explorer 浏览器。请尝试使用 Firefox、Chrome 或 Edge"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:68
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:84
#: ../html/src/components/product-migration/utils.tsx:95
#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:61
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:63
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:60
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:67
#, fuzzy
#| msgid "Action has been successfully added to the action chain <link>'{name}'</link>."
msgid "Action has been successfully added to the action chain <link>\"{name}\"</link>."
msgstr "操作已成功添加到操作链 <link>\"{name}\"</link>。"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:75
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:91
#: ../html/src/components/product-migration/utils.tsx:102
#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:74
msgid "The action has been <link>scheduled</link>."
msgstr "操作已<link>安排</link>。"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:90
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:86
msgid "Unable to schedule action. Please check the server logs for detailed information."
msgstr "无法安排操作执行时间。请查看服务器日志了解详细信息。"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:122
msgid "Confirm Attestation Execution"
msgstr "确认认证执行"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:130
#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:126
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:157
#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:141
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:108
msgid "Schedule"
msgstr "日程安排"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:137
#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:192
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:191
#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:242
msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:153
msgid "Confidential Computing Attestations"
msgstr "机密计算认证"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:163
msgid "Schedule Attestation"
msgstr "安排认证"

#: ../html/src/components/CoCoScansList.tsx:187
msgid "Attestation Report details"
msgstr "认证报告细节"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:24
msgid "Formula saved. Applying the highstate is not needed for this formula."
msgstr "公式已保存。无需对此公式应用 highstate。"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:134
#, fuzzy
#| msgid "Multiple Group formulas detected. Only one formula for \"{0}\" can be used on each system!"
msgid "Multiple Group formulas detected. Only one formula for \"{name}\" can be used on each system!"
msgstr "检测到多个组公式。在每个系统上只能对 \"{0}\" 使用一个公式！"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:165
msgid "Please input required fields: {fields}"
msgstr "请为必填字段输入数据：{fields}"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:168
msgid "Invalid format of fields: {fields}"
msgstr "字段格式无效：{fields}"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:210
msgid "On this page you can configure Salt Formulas to automatically install and configure software."
msgstr "在此页上，可以配置 Salt 公式以自动安装和配置软件。"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:265
msgid "Expand All Sections"
msgstr "展开所有部分"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:272
msgid "Collapse All Sections"
msgstr "折叠所有部分"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:337
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: ../html/src/components/FormulaForm.tsx:346
msgid "Search by formula's group name"
msgstr "按公式的组名称搜索"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:49
msgid "new action chain"
msgstr "新操作链"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:197
msgid "There are multiple maintenance schedules for selected systems. Make sure that systems in the set use at most 1 maintenance schedule if you want to schedule by date or maintenance window."
msgstr "选定的系统有多个维护日程安排。如果您想要按日期或维护时段安排日程，请确保集内的系统最多使用 1 个维护日程安排。"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:204
msgid "No upcoming maintenance windows"
msgstr "没有即将到来的维护时段"

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:249
msgid "Earliest:"
msgstr "最早："

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:249
msgid "Maintenance Window:"
msgstr "维护时段："

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:279
msgid "Add to:"
msgstr "添加到："

#: ../html/src/components/action-schedule.tsx:297
msgid "Loading the scheduler..."
msgstr "正在加载日程安排程序..."

#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:228
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:50
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:23
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:229
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:59
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#. ref={nameInputRef}
#: ../html/src/components/buttons/index.example.tsx:279
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:233
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:269
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:23
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:410
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:169
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:97
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:139
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:28
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:21
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:37
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:648
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:32
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:75
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:36
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:160
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:83
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:77
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:32
msgid "Attestations"
msgstr "认证"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:41
msgid "No attestation report available. Schedule an execution to create one."
msgstr ""

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:48
msgid "Attestation"
msgstr "认证"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:53
msgid "Attestation #{identifier} run on {date} at {time}"
msgstr "认证 #{identifier} 于 {date} {time} 执行"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:66
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:49
#: ../html/src/components/target-systems.tsx:34
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:54
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:68
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:286
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:117
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:213
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:223
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:90
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:43
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:78
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:770
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:75
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:59
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:87
msgid "Environment Type"
msgstr "环境类型"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:83
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:89
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:151
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:90
msgid "Last modified"
msgstr "上次修改时间"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:97
#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:84
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:18
#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:231
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:390
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:151
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:57
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:138
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:166
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:780
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:94
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:104
msgid "Attestation time"
msgstr "认证时间"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:111
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:104
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:427
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:198
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:191
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:689
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:69
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:49
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:200
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:196
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:71
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoAttestationTable.tsx:116
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:54
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:199
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:87
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:695
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:74
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:54
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:205
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:387
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:164
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:77
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:41
#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:35
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:67
msgid "Created on"
msgstr "创建日期"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:75
msgid "Last modified on"
msgstr "上次修改日期"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:84
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:154
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:114
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:89
msgid "{actionName} scheduled by {actionScheduledBy}"
msgstr "{actionName} 由 {actionScheduledBy} 安排"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:100
msgid "Attested on"
msgstr "认证日期"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoReport.tsx:118
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:795
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:53
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:19
msgid "Result Type:"
msgstr "结果类型："

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:27
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:44
msgid "Attested on:"
msgstr "认证日期："

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoResult.tsx:66
msgid "Process Output"
msgstr "流程输出"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:80
msgid "Enable attestation"
msgstr "启用认证"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:105
msgid "Executions"
msgstr "执行作业"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:109
msgid "Peform attestation during the boot process"
msgstr "在引导过程中执行认证"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:121
msgid "Peform attestation on a schedule"
msgstr "按日程安排执行认证"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:132
msgid "Select a schedule"
msgstr "选择日程安排"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:153
#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:296
#: ../html/src/components/hub/ModalEditButton.tsx:98
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:195
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:122
#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:120
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:194
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:15
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:95
#: ../html/src/manager/minion/ansible/new-ansible-path.tsx:33
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:172
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:193
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../html/src/components/coco-attestation/CoCoSettingsForm.tsx:159
msgid "Reset Changes"
msgstr "重置更改"

#: ../html/src/components/coco-attestation/Utils.tsx:49
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:92
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:98
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: ../html/src/components/combobox.tsx:97
msgid "Create {label}"
msgstr "创建 {label}"

#: ../html/src/components/config-channels.tsx:38
msgid "Configuration Channels"
msgstr "配置通道"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:126
msgid "Previous month"
msgstr "上个月"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:127
msgid "Next month"
msgstr "下个月"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:128
msgid "Previous year"
msgstr "上一年"

#: ../html/src/components/datetime/DateTimePicker.tsx:129
msgid "Next year"
msgstr "下一年"

#. TODO: Here and below, this translation logic needs to be changed to whole sentences from parents
#: ../html/src/components/dialog/ActionConfirm.tsx:72
msgid "Are you sure you want to {action} {name}"
msgstr "您确定要{action} {name} 吗"

#: ../html/src/components/dialog/ActionConfirm.tsx:84
msgid "Are you sure you want to {action} the selected {name}s? ({count} {name}s selected)"
msgstr "您确定要{action}选定的 {name} 吗？（已选择 {count} 个 {name}）"

#: ../html/src/components/dialog/DangerDialog.tsx:59
#: ../html/src/components/dialog/DangerDialog.tsx:60
#: ../html/src/components/dialog/LegacyDangerDialog.tsx:26
#: ../html/src/components/dialog/LegacyDangerDialog.tsx:27
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:158
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:250
#: ../html/src/components/hub/ModalEditButton.tsx:91
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:295
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:188
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:111
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:56
#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:62
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:181
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:127
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:729
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:730
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:806
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:807
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:18
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:87
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:79
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:80
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. both the peripheral and the hub are null means the token is not used and we can delete it
#: ../html/src/components/dialog/DeleteDialog.tsx:27
#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:56
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:175
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:184
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:227
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:206
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:208
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:221
#: ../html/src/components/panels/CreatorPanel.tsx:95
#: ../html/src/components/table/Table.tsx:197
#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:70
#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:71
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:162
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:142
#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:136
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:211
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:136
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:205
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:356
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:366
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:704
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:46
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:92
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:72
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:311
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:330
#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-path.tsx:22
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:115
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:72
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:125
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:249
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:252
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:222
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:54
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:126
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:128
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:93
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../html/src/components/dialog/delete.example.tsx:14
msgid "Delete project"
msgstr "删除项目"

#: ../html/src/components/dialog/delete.example.tsx:17
msgid "Are you sure you want to delete project "
msgstr "您确定要删除项目吗 "

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:32
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:34
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:43
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:69
#: ../html/src/components/input/InputBase.test.tsx:97
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:52
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:61
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:49
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:61
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:69
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:34
msgid "Minimum 2 characters"
msgstr "最少 2 个字符"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:37
#: ../html/src/components/input/check/form.example.tsx:18
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:39
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:205
#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:23
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:77
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:25
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:74
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:180
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:98
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:89
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:427
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:550
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:41
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:43
msgid "Multiple values"
msgstr "多个值"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:45
msgid "Long text"
msgstr "长文本"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:47
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:51
msgid "Radio"
msgstr "单选按钮"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:53
msgid "One"
msgstr "一"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:54
msgid "Two"
msgstr "二"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:55
msgid "Three"
msgstr "三"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:62
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:307
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:65
msgid "Foo"
msgstr "Foo"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:69
msgid "Bar"
msgstr "Bar"

#: ../html/src/components/formik/Form.example.tsx:76
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:243
#: ../html/src/components/input/check/DEPRECATED_Check.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/check/form.example.tsx:20
#: ../html/src/components/input/datetime/DateTime.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:69
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:56
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:78
#: ../html/src/components/input/form/Form.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:37
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:36
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:36
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:35
#: ../html/src/components/input/range/Range.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/text/Text.example.tsx:38
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRadio.tsx:41
msgid "Custom value"
msgstr "自定义值"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRange.tsx:15
msgid "{rangeInputName} start"
msgstr "{rangeInputName} 起始"

#: ../html/src/components/formik/field/AsRange.tsx:24
msgid "{rangeInputName} end"
msgstr "{rangeInputName} 结束"

#: ../html/src/components/formik/field/FieldBase.tsx:35
#: ../html/src/components/input/InputBase.tsx:281
msgid "required"
msgstr "必填"

#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:37
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:178
msgid "Remove item"
msgstr "去除项"

#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:58
#: ../html/src/components/formik/field/MultiField.tsx:62
msgid "Add item"
msgstr "添加项"

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:135
msgid " No group"
msgstr " 无组"

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:270
msgid "On this page you can select Salt Formulas for this group/system, which can then be configured on group and system level. This allows you to automatically install and configure software."
msgstr "在此页上，可为此组/系统选择 Salt 公式，然后可在组和系统级别配置 Salt 公式。这样您就可以自动安装和配置软件。"

#: ../html/src/components/formula-selection.tsx:303
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:63
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:27
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

#: ../html/src/components/formulas/EditGroup.tsx:361
msgid "This field is used as a 'key' identifier in the resulting pillar data."
msgstr "此字段用作生成的支柱数据中的 '键' 标识符。"

#: ../html/src/components/formulas/PasswordInput.tsx:70
msgid "Generate new password"
msgstr "生成新口令"

#: ../html/src/components/formulas/PasswordInput.tsx:77
msgid "Show/hide password"
msgstr "显示/隐藏口令"

#: ../html/src/components/formulas/SectionToggle.tsx:25
msgid "Toggle section visibility"
msgstr "切换部分可见性"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:66
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:95
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:120
msgid "Issue a new token"
msgstr "颁发新令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:77
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:103
#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:120
msgid "Store an external token"
msgstr "存储外部令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:84
msgid "Add token"
msgstr "添加令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:86
msgid "Add a new access token"
msgstr "添加新的访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:132
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:70
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:227
msgid "Server FQDN"
msgstr "服务器 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:134
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:160
msgid "e.g. server.domain.com"
msgstr "例如 server.domain.com"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:138
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:73
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:164
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:205
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:216
msgid "Has to be a valid FQDN address"
msgstr "必须为有效的 FQDN 地址"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:143
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:184
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:165
msgid "Issue"
msgstr "颁发"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:165
msgid "Store"
msgstr "存储"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:183
msgid "New token successfully issued"
msgstr "已成功颁发新令牌"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:190
msgid "The new token was generated successfully. Make sure to copy it now as you will not be able to see this again."
msgstr "已成功生成新令牌。请务必立即复制，因为您将无法再看到该令牌。"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:204
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:224
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:176
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:103
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:104
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../html/src/components/hub/AddTokenButton.tsx:256
msgid "Access token copied to the clipboard"
msgstr "访问令牌已复制到剪贴板"

#. Vendor channels can't sync orgs
#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:33
msgid "Vendor"
msgstr ""

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:50
msgid "Select Organization"
msgstr "选择组织"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:112
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:503
msgid "Filter by architecture"
msgstr "按体系结构过滤"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:127
msgid "Search channels..."
msgstr "搜索通道..."

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:130
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:134
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:463
msgid "Channel Name"
msgstr "通道名称"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:145
#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:62
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:603
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:997
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:165
#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:50
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:22
msgid "Architecture"
msgstr "体系结构"

#: ../html/src/components/hub/ChannelSelectorTable.tsx:151
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:236
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:272
msgid "Sync Org"
msgstr "同步组织"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:39
#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:48
msgid "Deregister"
msgstr "取消注册"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:40
msgid "Deregister from the hub"
msgstr "从 Hub 取消注册"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:45
msgid "Confirm deregistration"
msgstr "确认取消注册"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:55
msgid "Error deregistering server"
msgstr "取消注册服务器时出错"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:60
msgid "Deregister without cleanup"
msgstr "取消注册时不执行清理操作"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:11
msgid "Cleanup timed out. Please check if the machine is reachable."
msgstr "清理操作超时。请检查计算机是否可访问。"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:79
msgid "Are you sure you want to deregister from hub {fqdn}? If you do, you will no longer receive data from it."
msgstr "您确定要从 Hub {fqdn} 取消注册吗？如果取消注册，您将无法再从该处获得数据。"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:85
msgid "Are you sure you want to deregister peripheral {fqdn}? All the current configuration will be lost."
msgstr "您确定要取消注册外设 {fqdn} 吗？当前的所有配置都将丢失。"

#: ../html/src/components/hub/DeregisterServer.tsx:118
msgid "The server {fqdn} has been successfully deregistered."
msgstr "已成功将服务器 {fqdn} 取消注册。"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:36
#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:45
msgid "Desync"
msgstr "取消同步"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:37
msgid "Desync Channel"
msgstr "将通道取消同步"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:42
msgid "Confirm Desync"
msgstr "确认取消同步"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:55
msgid "Desync channels?"
msgstr "要将通道取消同步吗？"

#: ../html/src/components/hub/DesyncChannel.tsx:64
msgid "The channels have been successfully desynced."
msgstr "通道已成功取消同步。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:67
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:69
msgid "Set the FQDN of the remote server"
msgstr "设置远程服务器的 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:134
msgid "Peripheral migration in progress: waiting for a response..."
msgstr "正在迁移外设：正在等待响应..."

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:152
msgid "Migration partially succeeded"
msgstr "迁移已部分成功"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:153
msgid "Migration failed"
msgstr "迁移失败"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:161
msgid "Some of the servers where migrated successfully, but some errors happened during the process."
msgstr "已成功迁移部分服务器，但在此期间发生了一些错误。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:162
msgid "The migration process was not successfull and reported the following errors"
msgstr "迁移过程未成功完成，系统报告了以下错误"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:201
msgid "There are no ISSv1 slaves to migrate."
msgstr "没有需要迁移的 ISSv1 从属服务器。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:209
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:375
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:823
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:825
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:28
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:30
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:52
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:266
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:149
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:234
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:236
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:105
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:107
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:186
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:187
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:224
msgid "Migrate?"
msgstr "要迁移吗？"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:230
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:235
#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:335
#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:107
msgid "Root Certificate Authority"
msgstr "根证书颁发机构"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:267
msgid "This slave is currently disabled and cannot be selected for migration"
msgstr "该从属服务器目前已禁用，无法选择将其迁移"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:268
msgid "Check to migrate this server to a peripheral"
msgstr "选中会将此服务器迁移为外设"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:287
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:292
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:77
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:120
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:122
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:58
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:60
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:205
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:199
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:35
#: ../html/src/manager/maintenance/details/maintenance-windows-details.tsx:38
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:83
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:63
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:241
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:244
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:213
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:119
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:121
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:85
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:293
msgid "Set access token for {fqdn}"
msgstr "设置 {fqdn} 的访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:294
msgid "Access token"
msgstr "访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:323
msgid "Root CA available"
msgstr "有可用根 CA"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:323
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:226
msgid "Not needed"
msgstr "不需要"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:333
msgid "The root CA is the same of the hub."
msgstr "该根 CA 与该 Hub 的相同。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:334
msgid "This server has a different root CA."
msgstr "此服务器的根 CA 不同。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:337
msgid "Ensure the certificate you are providing for {fqdn} is correct before proceeding. A wrong value will prevent the connection with the hub."
msgstr "请确保您提供的 {fqdn} 的证书正确无误，然后再继续。错误的值将导致无法与 Hub 连接。"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:342
msgid "Are you sure you want to remove the current Root Certificate Authority for {fqdn}?"
msgstr "您确定要去除 {fqdn} 的当前根证书颁发机构吗？"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:362
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:337
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:338
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:367
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:344
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:345
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../html/src/components/hub/MigrateSlavesForm.tsx:372
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:351
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:352
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:31
msgid "Filter by FQDN"
msgstr "按 FQDN 过滤"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:36
msgid "Peripheral FQDN"
msgstr "外设 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:41
msgid "N. of synced channels"
msgstr "同步的通道数量"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:46
msgid "N. of synced organizations"
msgstr "同步的组织数量"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:51
msgid "Download Root CA"
msgstr "下载根 CA"

#: ../html/src/components/hub/PeripheralsList.tsx:70
msgid "View details of peripheral {fqdn}"
msgstr "查看外设 {fqdn} 的详细信息"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:136
msgid "Register a new peripheral server"
msgstr "注册新的外设服务器"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:142
msgid "Peripheral registration in progress: waiting for a response..."
msgstr "正在注册外设：正在等待响应..."

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:157
msgid "Peripheral Server FQDN"
msgstr "外设服务器 FQDN"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:158
msgid "The unique, DNS-resolvable fully-qualified domain name of the server to register."
msgstr "待注册服务器的可由 DNS 解析的唯一完全限定域名。"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:168
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:169
msgid "Registration mode"
msgstr "注册模式"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:170
msgid "Define how to connect to the remote server to initiate the registration"
msgstr "指定如何连接远程服务器以开始注册"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:177
msgid "Existing token"
msgstr "现有令牌"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:178
msgid "Administrator User/Password"
msgstr "管理员用户/口令"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:185
msgid "The token that grant access to the remote server to establish the connection."
msgstr "用于授予对远程服务器的访问权限以建立连接的令牌。"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:196
#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:106
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:171
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:87
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:164
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:197
msgid "The username of {productName} Administrator of the remote server."
msgstr "远程服务器的 {productName} 管理员的用户名。"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:206
msgid "The password of the specified user."
msgstr "所指定用户的口令。"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:215
#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:216
msgid "Root CA certificate"
msgstr "根 CA 证书"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:218
msgid "The Root certificate authority of the remote server, that must be trusted to establish a secure connection."
msgstr "远程服务器的根证书颁发机构，该颁发机构必须受信任以便建立安全的连接。"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:227
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:155
msgid "Upload a file"
msgstr "上载文件"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:228
msgid "Paste a PEM certificate"
msgstr "粘贴 PEM 证书"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:234
msgid "Certificate File"
msgstr "证书文件"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:235
msgid "Certificate file, in PEM format"
msgstr "PEM 格式的 CA 文件"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:245
msgid "PEM Certificate"
msgstr "PEM 证书"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:246
msgid "The text representing the certificate, in PEM format"
msgstr "表示 PEM 格式证书的文本"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:261
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../html/src/components/hub/RegisterPeripheralForm.tsx:268
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:313
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:485
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:201
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:442
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:385
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:418
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:178
msgid "Clear fields"
msgstr "清除字段"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:15
msgid "Hub server FQDN:"
msgstr "Hub 服务器 FQDN："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:16
msgid "Peripheral server FQDN:"
msgstr "外设服务器 FQDN："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:20
msgid "A customized Root Certificate Authority is currently configured for this hub."
msgstr "目前已为此 Hub 配置自定义根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:21
msgid "A customized Root Certificate Authority is currently configured for this peripheral."
msgstr "目前已为此外设配置自定义根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:24
msgid "This hub is currently using the default Root Certificate Authority."
msgstr "此 Hub 目前使用的是默认根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:25
msgid "This peripheral is currently using the default Root Certificate Authority."
msgstr "此外设目前使用的是默认根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:29
msgid "Ensure the certificate you are providing is correct before proceeding. A wrong value will break the connection with the hub."
msgstr "请确保您提供的证书正确无误，然后再继续。如果提供的值不正确，将会破坏与 Hub 的连接。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:32
msgid "Ensure the certificate you are providing is correct before proceeding. A wrong value will break the connection with the peripheral."
msgstr "请确保您提供的证书正确无误，然后再继续。错误的值将导致与外设的连接中断。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:37
msgid "Are you sure you want to delete the current Root Certificate Authority? This change may break the connection with the hub."
msgstr "您确定要删除当前的根证书颁发机构吗？此更改可能会破坏与 Hub 的连接。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:40
msgid "Are you sure you want to delete the current Root Certificate Authority? This change may break the connection with the peripheral."
msgstr "您确定要删除当前的根证书颁发机构吗？此更改可能会导致与外设的连接中断。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:79
msgid "Registration date:"
msgstr "注册日期："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:89
msgid "Last modified:"
msgstr "上次修改时间："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:99
msgid "Root Certificate Authority:"
msgstr "根证书颁发机构："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:122
msgid "GPG Public Key:"
msgstr "GPG 公共密钥："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:128
msgid "A customized GPG key is currently configured for this hub."
msgstr "目前已为此 Hub 配置自定义 GPG 密钥。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:129
msgid "This hub is currently not using a custom GPG key."
msgstr "此 Hub 目前使用的不是自定义 GPG 密钥。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:140
msgid "Mirror credentials:"
msgstr "镜像身份凭证："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:148
msgid "Regenerate credentials"
msgstr "重新生成身份凭证"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:161
msgid "Synchronized channels:"
msgstr "同步的通道："

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:169
msgid "Edit channels"
msgstr "编辑通道"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:191
msgid "No channels synchronized."
msgstr "未同步任何通道。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:195
msgid "One synchronized channel"
msgstr "一个已同步通道"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:200
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels"
msgstr "{nSyncedChannels} 个已同步通道"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:204
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels, from one organization"
msgstr "{nSyncedChannels} 个已同步通道（来自 1 个组织）"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:207
msgid "{nSyncedChannels} synchronized channels, from {nSyncedOrgs} different organizations"
msgstr "{nSyncedChannels} 个已同步通道（来自 {nSyncedOrgs} 个不同组织）"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:213
msgid "Root Certificate Authority successfully modified."
msgstr "已成功修改根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:227
msgid "Root Certificate Authority successfully updated."
msgstr "已成功更新根证书颁发机构。"

#: ../html/src/components/hub/ServerDetailsForm.tsx:242
msgid "Mirror credentials successfully regenerated."
msgstr "已成功重新生成镜像身份凭证。"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:108
msgid "No changes to apply"
msgstr "没有可应用的更改"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:149
msgid "Channels synced correctly to peripheral!"
msgstr "通道已正确同步到外设！"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:185
msgid "Please select at least one channel to add or remove from sync"
msgstr "请至少选择一个要添加到同步中或从同步中去除的通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:223
msgid "Channels to Add"
msgstr "要添加的通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:231
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:267
msgid "Filter by Name"
msgstr "按名称过滤"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:234
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:270
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:38
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:39
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:27
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:283
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:530
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:177
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:256
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:177
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:262
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:318
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:46
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:235
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:271
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:605
msgid "Arch"
msgstr "体系结构"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:247
msgid "Some custom channels do not have a sync organization selected. Please select organizations before confirming."
msgstr "未为部分自定义通道选择同步组织。请选择组织后再确认。"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:253
msgid "No channels selected to add"
msgstr "未选择要添加的通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:260
msgid "Channels to Remove"
msgstr "要去除的通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:275
msgid "No channels selected to remove"
msgstr "未选择要去除的通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:282
msgid "Channel Sync Changes"
msgstr "通道同步更改"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:283
msgid "You are about to make the following changes:"
msgstr "您即将做出以下更改："

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:302
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:182
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:377
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:574
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1111
#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:66
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:198
#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:14
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1134
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:685
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:312
msgid "{peripheralFqdn} - Peripheral Sync Channels"
msgstr "{peripheralFqdn} - 外设同步通道"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:322
msgid "Back to details"
msgstr "返回详细信息"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:335
#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:336
#: ../html/src/manager/appstreams/actions-appstreams.tsx:14
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:344
msgid "Sync Channels from Hub to Peripheral"
msgstr "将 Hub 中的通道同步到外设"

#: ../html/src/components/hub/SyncOrgsToPeripheralChannels.tsx:355
msgid "Confirm Channel Synchronization Changes"
msgstr "确认通道同步更改"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:54
msgid "No tokens available"
msgstr "无可用令牌"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:61
msgid "Token type"
msgstr "令牌类型"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:68
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:75
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:76
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:86
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:116
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:38
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:127
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:76
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:86
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:116
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:39
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:127
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:82
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:96
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:680
msgid "Last Modified"
msgstr "上次修改时间"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:114
msgid "No, never expires"
msgstr "不，永不过期"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:122
msgid "Yes, expired <expiration></expiration>"
msgstr "是，已过期 <expiration></expiration>"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:122
msgid "No, expires <expiration></expiration>"
msgstr "否，会过期 <expiration></expiration>"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:146
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:161
msgid "Invalidate"
msgstr "设为无效"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:146
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:161
msgid "Validate"
msgstr "设为有效"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:152
msgid "Confirm access token modification"
msgstr "确认修改访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:156
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:189
msgid "Confirm if you want to proceed."
msgstr "请确认是否继续。"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:180
msgid "Confirm access token deletion"
msgstr "确认删除访问令牌"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:181
msgid "Are you sure you want to delete this token. It is currently not used."
msgstr "您确定要删除此令牌吗？它目前未被使用。"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:219
msgid "This access token cannot be deleted. It is currently used by hub {fqdn}"
msgstr "无法删除此访问令牌。它目前已被 Hub {fqdn} 使用"

#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:223
msgid "This access token cannot be deleted. It is currently used by peripheral {fqdn}"
msgstr "无法删除此访问令牌。它目前已被外设 {fqdn} 使用"

#. token issued for another server currently valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:234
msgid "Invalidating this access token will prevent the hub {fqdn} from accesssing."
msgstr "如果将此访问令牌设为无效，将会阻止 Hub {fqdn} 进行访问。"

#. token issued for another server currently valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:237
msgid "Invalidating this access token will prevent the peripheral {fqdn} from accesssing."
msgstr "如果将此访问令牌设为无效，将会阻止外设 {fqdn} 进行访问。"

#. token issued for another server currently not valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:240
msgid "Enabling this access token will grant access to the hub {fqdn}."
msgstr "启用此访问令牌将授予对 Hub {fqdn} 的访问权限。"

#. token issued for another server currently not valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:243
msgid "Enabling this access token will grant access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "启用此访问令牌将授予对外设 {fqdn} 的访问权限。"

#. token received from another server currently valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:246
msgid "Invalidating this access token will prevent access to the hub {fqdn}."
msgstr "如果将此访问令牌设为无效，将会阻止访问 Hub {fqdn}。"

#. token received from another server currently valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:249
msgid "Invalidating this access token will prevent access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "如果将此访问令牌设为无效，将会阻止访问外设 {fqdn}。"

#. token received from another server currently not valid and linked to a hub
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:252
msgid "Enabling this access token will restore access to the hub {fqdn}."
msgstr "启用此访问令牌将恢复对 Hub {fqdn} 的访问权限。"

#. token received from another server currently not valid and linked to a peripheral
#: ../html/src/components/hub/TokenTable.tsx:255
msgid "Enabling this access token will restore access to the peripheral {fqdn}."
msgstr "启用此访问令牌将恢复对外设 {fqdn} 的访问权限。"

#: ../html/src/components/input/datetime/DateTime.example.tsx:24
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/FormMultiInput.tsx:160
msgid "Remove"
msgstr "去除"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/multiple-fields.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:24
#: ../html/src/components/input/form-multi-input/table-fields.example.tsx:32
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../html/src/components/input/form-multi-input/single-field.example.tsx:47
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:77
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../html/src/components/input/password/Password.example.tsx:25
msgid "Must be at least 4 characters"
msgstr "必须至少包含 4 个字符"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:26
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:26
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:25
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:25
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:30
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:9
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:9
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:9
msgid "Beginner"
msgstr "新手"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:31
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:15
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:13
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:13
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../html/src/components/input/radio/horizontal-open.example.tsx:34
#: ../html/src/components/input/radio/horizontal.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/vertical-open.example.tsx:33
#: ../html/src/components/input/radio/vertical.example.tsx:32
#: ../html/src/components/input/select/custom-fields.example.tsx:21
#: ../html/src/components/input/select/multiple.example.tsx:17
#: ../html/src/components/input/select/simple.example.tsx:17
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: ../html/src/components/input/range/Range.example.tsx:23
msgid "Port range"
msgstr "端口范围"

#: ../html/src/components/input/range/Range.test.tsx:72
msgid "Both values need to be positive integers"
msgstr "两个值都必须为正整数"

#: ../html/src/components/input/select/ClearIndicator.tsx:17
#: ../html/src/components/table/SelectedRowDetails.tsx:37
#: ../html/src/components/table/SelectedRowDetails.tsx:60
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:341
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../html/src/components/input/select/DEPRECATED_Select.tsx:108
#: ../html/src/components/input/select/Select.tsx:14
msgid "No options"
msgstr "无选项"

#: ../html/src/components/input/select/Select.tsx:13
#: ../html/src/components/utils/loading/Loading.tsx:18
#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:32
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:76
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:56
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:104
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:642
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:643
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:75
msgid "Data is present."
msgstr "数据存在。"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:76
msgid "Data is not present."
msgstr "数据不存在。"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:108
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:110
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:120
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:122
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:146
#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:147
msgid "Edit method"
msgstr "编辑方法"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:148
msgid "Define how to provide the new value"
msgstr "指定如何提供新值"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:156
msgid "Paste the new value"
msgstr "粘贴新值"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:162
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:172
msgid "New value"
msgstr "新值"

#: ../html/src/components/large-text-attachment.tsx:216
#: ../html/src/manager/systems/duplicate-systems-compare-delete.tsx:31
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:105
msgid "Unable to clear selection"
msgstr "无法清除选择"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:109
msgid "Unable to perform action."
msgstr "无法执行操作。"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:210
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:243
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:144
msgid "Filter by package name"
msgstr "按软件包名称过滤"

#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:216
#: ../html/src/components/package/PackageListActionScheduler.tsx:248
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:152
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:161
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:171
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:251
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:293
#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:49
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:342
msgid "Package Name"
msgstr "软件包名称"

#: ../html/src/components/pagination.tsx:109
msgid "Items {from} - {to} of {total}"
msgstr "第 {from} - {to} 项，共 {total} 项"

#: ../html/src/components/pagination.tsx:139
msgid ""
"{total, plural,\n"
"            one {<dropdown></dropdown> of # page}\n"
"            other {<dropdown></dropdown> of # pages}\n"
"        }"
msgstr ""

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:56
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:57
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:58
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:59
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:60
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:61
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:62
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:329
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:96
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:31
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:162
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:17
msgid "Schedule Name"
msgstr "日程安排名称"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:349
msgid "Hourly:"
msgstr "每小时："

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:366
msgid "The action will be executed every hour at the specified minute"
msgstr "将在每小时的指定分钟执行该操作"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:381
msgid "Daily:"
msgstr "每日："

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:405
msgid "Weekly:"
msgstr "每周："

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:439
msgid "Monthly:"
msgstr "每月："

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:464
msgid "Days are limited to 28 to have a recurring schedule available for all the months"
msgstr "天数限制为 28，使所有月份都可使用重复性日程安排"

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:479
msgid "Custom Quartz format:"
msgstr "自定义 Quartz 格式："

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:489
msgid "e.g. \"0 15 2 ? * 7\""
msgstr "例如 \"0 15 2 ? * 7\""

#: ../html/src/components/picker/recurring-event-picker.tsx:508
msgid "Select a Schedule"
msgstr "选择日程安排"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:153
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:55
msgid "Source Product"
msgstr "源产品"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:160
msgid "Target Product"
msgstr "目标产品"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:167
msgid "Target base channel"
msgstr "目标基础通道"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:181
msgid "Target child channels"
msgstr "目标子通道"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:188
#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:84
msgid "Allow vendor change"
msgstr "允许供应商变更"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:201
msgid "Back to target selection"
msgstr "返回目标选择页"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationChannelsSelectorForm.tsx:204
msgid "Schedule Migration"
msgstr "安排迁移"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:40
msgid "Please review your selection and confirm below to schedule the migration."
msgstr "请检查您的选择并在下方确认，以安排迁移任务。"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:44
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:10
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:103
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:182
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:59
msgid "Product after migration"
msgstr "迁移后的产品"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:65
msgid "Channel subscriptions after migration"
msgstr "迁移后的通道订阅"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:90
msgid "Schedule action for no sooner than"
msgstr "操作的最早执行时间"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:103
msgid "In order to detect any possible problems it is recommended to always do a Dry Run before scheduling the actual Product Migration."
msgstr "为排查潜在问题，建议始终在安排实际的产品迁移之前进行试运行。"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:113
msgid "Back to channel selection"
msgstr "返回通道选择页"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:120
msgid "Dry run"
msgstr "试运行"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationConfirmScheduleForm.tsx:126
#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:37
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:43
msgid ""
"Target not available, the following channels are not synced:\n"
"\n"
"{missingChannels}"
msgstr ""
"目标不可用，未同步以下通道：\n"
"\n"
"{missingChannels}"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:62
msgid "Product id"
msgstr "产品 ID"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:63
msgid "Target Products"
msgstr "目标产品"

#: ../html/src/components/product-migration/MigrationTargetSelectorForm.tsx:83
msgid "Select Channels"
msgstr "选择通道"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:20
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:11
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:34
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:25
msgid "State Configuration Channel"
msgstr "状态配置通道"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:23
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:37
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:28
msgid "Internal State"
msgstr "内部状态"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:27
#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:14
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:41
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:32
msgid "Normal Configuration Channel"
msgstr "常规配置通道"

#: ../html/src/components/ranking-table.tsx:44
#: ../html/src/components/table/TableDataHandler.tsx:412
msgid "There are no entries to show."
msgstr "没有可显示的项。"

#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:48
msgid "Configuration Channel: {name}"
msgstr "配置通道：{name}"

#: ../html/src/components/salt-state-popup.tsx:59
msgid "Edit Configuration Channel"
msgstr "编辑配置通道"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:96
msgid "There are unsaved changes. Do you want to proceed?"
msgstr "有更改未保存。您要继续吗？"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:112
msgid "State configuration must not be empty"
msgstr "状态配置不能为空"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:126
msgid "Reboot state will be put last."
msgstr "重引导状态将置于最后。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:135
msgid "'Reboot system' and 'Reboot system if needed' states cannot be used together."
msgstr "“重引导系统”和“根据需要重引导系统”状态不能一起使用。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:158
msgid "State assignments have been saved."
msgstr "已保存状态指派。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:176
msgid "An error occurred on save."
msgstr "保存时出错。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:316
msgid "No states assigned. Use search to find and assign states."
msgstr "未指派状态。请使用搜索来查找并指派状态。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:385
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:184
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:193
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:400
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:426
msgid "Search in states"
msgstr "在状态中搜索"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:426
msgid "Search in configuration channels"
msgstr "在配置通道中搜索"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:432
#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:66
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:80
#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:89
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:213
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:246
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:442
msgid "Edit State Ranks"
msgstr "编辑状态排名"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:442
msgid "Edit Channel Ranks"
msgstr "编辑通道排名"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:446
msgid "Edit the ranking of the states by dragging them. They are listed in order from highest to lowest rank. In other words, the bottom ones will be applied first."
msgstr ""

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:449
msgid "Edit the ranking of the configuration channels by dragging them. They are listed in order from highest to lowest rank. Files from a particular channel will override files with the same filepath and name from channels below it. In other words, the bottom ones will be applied first."
msgstr ""

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:455
msgid "There are no states assigned."
msgstr "未指派任何状态。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:463
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:283
msgid "State Name"
msgstr "状态名称"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:464
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:296
msgid "State Label"
msgstr "状态标签"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:464
#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:56
msgid "Channel Label"
msgstr "通道标签"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:465
#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:45
#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:78
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-form.tsx:21
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:14
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:371
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:80
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:107
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:45
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:43
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-form.tsx:34
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:45
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:300
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:466
msgid "Assign"
msgstr "指派"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:527
msgid "Select the systems to schedule for immediate state execution and confirm."
msgstr "选择要安排为立即执行状态的系统并确认。"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:538
msgid "This table is empty"
msgstr "此表为空"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:545
#: ../html/src/components/states-picker.tsx:586
msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:565
msgid "Execute States"
msgstr "执行状态"

#: ../html/src/components/states-picker.tsx:570
msgid "Select Sytems"
msgstr "选择系统"

#: ../html/src/components/systems.tsx:21
msgid "Unprovisioned System"
msgstr "未置备的系统"

#: ../html/src/components/systems.tsx:26
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:7
msgid "Virtual Guest"
msgstr "虚拟 Guest"

#: ../html/src/components/systems.tsx:31
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:8
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:75
msgid "Virtual Host"
msgstr "虚拟主机"

#: ../html/src/components/systems.tsx:36
msgid "Non-Virtual System"
msgstr "非虚拟系统"

#: ../html/src/components/systems.tsx:44
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:619
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:6
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:22
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../html/src/components/systems.tsx:45
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:76
msgid "Peripheral Server"
msgstr "外设服务器"

#: ../html/src/components/systems.tsx:102
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:193
msgid "Security Advisory"
msgstr "安全建议"

#: ../html/src/components/systems.tsx:115
msgid "System Locked"
msgstr "系统已锁定"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:11
msgid "less than"
msgstr "小于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:12
msgid "less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:13
msgid "equal to"
msgstr "等于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:14
msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:15
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:112
msgid "greater than"
msgstr "高于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:16
msgid "not equal to"
msgstr "不等于"

#: ../html/src/components/table/NumericSearchField.tsx:62
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:138
msgid "Matcher"
msgstr "匹配器"

#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:49
#: ../html/src/components/table/TableFilter.tsx:75
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: ../html/src/components/table/SearchField.tsx:53
#: ../html/src/components/table/TableFilter.tsx:79
msgid "Select a filter"
msgstr "选择过滤器"

#: ../html/src/components/table/SelectSearchField.tsx:5
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:229
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:45
msgid "Channel name"
msgstr "通道名称"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:67
msgid "Hub Org"
msgstr "Hub 组织"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:71
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../html/src/components/table/nested-data.example.tsx:72
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ../html/src/components/table/search.example.tsx:20
msgid "Item id"
msgstr "项目 ID"

#: ../html/src/components/target-systems.tsx:26
msgid "Target Systems"
msgstr "目标系统"

#: ../html/src/components/target-systems.tsx:32
msgid "No systems specified."
msgstr "未指定系统。"

#: ../html/src/components/tree/tree.tsx:117
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: ../html/src/components/tree/tree.tsx:125
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: ../html/src/components/utils/HelpIcon.example.tsx:4
msgid "Text to display on hover"
msgstr "光标悬停时显示的文本"

#: ../html/src/components/utils/HelpLink.tsx:16
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../html/src/components/utils/loading/text-border.example.tsx:7
#: ../html/src/components/utils/loading/text.example.tsx:7
msgid "Loading text"
msgstr "正在加载文本"

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:18
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:7
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:22
msgid "Base channel not found or not authorized."
msgstr "找不到或未授权基础通道。"

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:19
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:8
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:23
msgid "Child channel not found or not authorized."
msgstr "找不到或未授权子通道。"

#: ../html/src/core/channels/api/use-mandatory-channels-api.ts:20
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels-api.tsx:9
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:24
msgid "Invalid channel id"
msgstr "无效的通道 ID"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:22
msgid "Required channels"
msgstr "必需的通道"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:24
#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:28
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../html/src/core/channels/utils/channels-dependencies.utils.ts:26
msgid "Require this channel"
msgstr "需要此通道"

#: ../html/src/core/intl/index.example.tsx:7
msgid "Please see <link>Format.JS docs</link> for the message syntax."
msgstr "请参见 <link>Format.JS 文档</link>了解消息语法。"

#: ../html/src/core/intl/index.example.tsx:23
msgid ""
"Always use plural forms for numbers: {fooCount, plural,\n"
"            one {only one item}\n"
"            other {{fooCount} items}\n"
"          }."
msgstr ""

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:9
msgid "foo"
msgstr "foo"

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:10
msgid "undefined"
msgstr "未定义"

#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:18
#: ../html/src/core/intl/index.test.tsx:19
msgid "foo {insert} bar"
msgstr "foo {insert} bar"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:20
msgid "Restart is needed for the configuration changes to take effect."
msgstr "需要重启动才能使配置更改生效。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:23
msgid "An internal error has occurred. See the server logs for details."
msgstr "发生了内部错误。有关细节，请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:24
msgid "Enabling monitoring failed. See the server logs for details."
msgstr "启用监控失败。有关细节，请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:26
msgid "Failed to enable all monitoring services. Some services are still disabled. See the server logs for details."
msgstr "无法启用所有监控服务。某些服务仍已禁用。有关细节，请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:28
msgid "Disabling monitoring failed. See the server logs for details."
msgstr "禁用监控失败。有关细节，请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:30
msgid "Failed to disable all monitoring services. Some services are still enabled. See the server logs for details."
msgstr "无法禁用所有监控服务。某些服务仍已已启用。有关细节，请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:32
msgid "Monitoring enabled successfully."
msgstr "已成功启用监控。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:33
msgid "Monitoring disabled successfully."
msgstr "已成功禁用监控。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:35
msgid "The Tomcat Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. Click the Enable button to enable the JMX configuration or click Disable to stop the Prometheus exporter."
msgstr "Tomcat 普罗米修斯导出器已启动，但 JMX 配置已禁用。请单击 \"启用\" 按钮以启用 JMX 配置，或单击 \"禁用\" 以停止普罗米修斯导出器。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:38
msgid "The Tomcat Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. Click the Disable button to disable the JMX configuration or click Enable to start the Prometheus exporter."
msgstr "Tomcat 普罗米修斯导出器已关闭，但 JMX 配置已启用。请单击 \"禁用\" 按钮以禁用 JMX 配置，或单击 \"启用\" 以启动普罗米修斯导出器。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:41
msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. Click the Enable button to enable the JMX configuration or click Disable to stop the Prometheus exporter."
msgstr "Taskomatic Prometheus 导出器已启动，但 JMX 配置处于禁用状态。请单击 \"启用\" 按钮以启用 JMX 配置，或单击 \"禁用\" 以停止 Prometheus 导出器。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:44
msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. Click the Disable button to disable the JMX configuration or click Enable to start the Prometheus exporter."
msgstr "Taskomatic Prometheus 导出器已关闭，但 JMX 配置处于启用状态。请单击 \"禁用\" 按钮以禁用 JMX 配置，或单击 \"启用\" 以启动 Prometheus 导出器。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:49
msgid "Monitoring status hasn't changed."
msgstr "监控状态未更改。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:50
msgid "An error occurred. Monitoring status unknown. Refresh the page."
msgstr "发生错误。监控状态未知。请刷新页面。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:55
msgid "Tomcat (Java JMX)"
msgstr "Tomcat (Java JMX)"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:56
msgid "Taskomatic (Java JMX)"
msgstr "Taskomatic (Java JMX)"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:57
msgid "PostgreSQL database"
msgstr "PostgreSQL 数据库"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:58
msgid "Server self monitoring"
msgstr "服务器自我监控"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:74
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:76
#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:22
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:84
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:86
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:138
msgid "Server Monitoring"
msgstr "服务器监控"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:140
msgid "The server uses <link>Prometheus</link> exporters to expose metrics about your environment."
msgstr "该服务器使用 <link>Prometheus</link> 导出器来公开有关您环境的指标。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:149
msgid "Refer to the <link>documentation</link> to learn how to consume these metrics."
msgstr "请参见相关<link>文档</link>了解如何使用这些指标。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:236
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:256
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:276
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:298
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:243
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:263
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:283
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:306
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:320
msgid "{productName} Configuration - Monitoring"
msgstr "{productName} 配置 - 监控"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:327
msgid "Set up monitoring for your {productName} server."
msgstr "为您的 {productName} 服务器设置监控。"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:333
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:338
msgid "Bootstrap Script"
msgstr "引导脚本"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:343
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:348
msgid "Restart"
msgstr "重启动"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:353
msgid "Cobbler"
msgstr "Cobbler"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:357
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:366
#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:378
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:360
msgid "Password Policy"
msgstr "口令策略"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:389
msgid "Restarting"
msgstr "重启动"

#: ../html/src/manager/admin/config/monitoring-admin.tsx:390
msgid " Tomcat and Taskomatic is needed for the configuration changes to take effect."
msgstr " 需有 Tomcat 和 Taskomatic 才能使配置更改生效。"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:37
msgid "Add new PAYG ssh connection data"
msgstr "添加新的 PAYG SSH 连接数据"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:43
msgid "PAYG connection Description"
msgstr "PAYG 连接说明"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:48
msgid "Instance SSH connection data"
msgstr "实例 SSH 连接数据"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:51
msgid "Bastion SSH connection data"
msgstr "堡垒 SSH 连接数据"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:59
msgid "Add PAYG ssh data"
msgstr "添加 PAYG SSH 数据"

#: ../html/src/manager/admin/create-payg/create-payg.tsx:60
#: ../html/src/manager/content-management/create-project/top-panel-buttons.tsx:14
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:505
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:222
#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:28
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:210
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:171
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:36
msgid "Sync Channels"
msgstr "同步通道"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:37
msgid "Schedule Sync Channels task"
msgstr "安排同步通道任务"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:42
msgid "Confirm channels synchronization"
msgstr "确认通道同步"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:43
msgid "Do you want to schedule a channels synchronization from the hub?"
msgstr "是否要安排从 Hub 服务器同步通道？"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:57
msgid "Hub Details"
msgstr "Hub 细节"

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:80
msgid "No hub is currently configured for this server. Refresh this page after configuring this server as a peripheral, to see the hub details"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:89
#, fuzzy
#| msgid "This server is currently registered as peripheral of hub {fqdn}. "
msgid "This server is currently registered as peripheral of hub {fqdn}. This page shows the details of the hub server."
msgstr "此服务器目前注册为 Hub {fqdn} 的外设。 "

#: ../html/src/manager/admin/hub/hub-details.tsx:108
msgid "Successfully scheduled a channels synchronization."
msgstr "已成功安排通道同步。"

#: ../html/src/manager/admin/hub/list-tokens.tsx:20
msgid "Access Tokens"
msgstr "访问令牌"

#: ../html/src/manager/admin/hub/migrate-from-v1.renderer.tsx:12
msgid "Migrate from ISSv1 Slaves"
msgstr "从 ISSv1 从属服务器迁移"

#: ../html/src/manager/admin/hub/migrate-from-v2.renderer.tsx:11
msgid "Migrate from ISSv2"
msgstr "从 ISSv2 迁移"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:20
msgid "{fqdn} - Peripheral Details"
msgstr "{fqdn} - 外设详细信息"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripheral-details.tsx:51
#, fuzzy
#| msgid "The server {fqdn} is currently registered as peripheral of this hub. "
msgid "The server {fqdn} is currently registered as peripheral of this hub. This page shows the details of the peripheral server."
msgstr "服务器 {fqdn} 目前注册为此 Hub 的外设。 "

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:24
msgid "Peripherals Configuration"
msgstr "外设配置"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:33
msgid "Add Peripheral"
msgstr "添加外设"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:39
msgid "Migrate an existing configuration of a previous version of ISS"
msgstr "迁移旧版 ISS 的现有配置"

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:46
msgid "Migrate ISS v1..."
msgstr "迁移 ISS v1..."

#: ../html/src/manager/admin/hub/peripherals.tsx:55
msgid "Migrate ISS v2..."
msgstr "迁移 ISS v2..."

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:54
msgid "This server is configured as a Peripheral server in a Hub configuration. Managing PAYG Connections is disabled."
msgstr "此服务器已配置为某个 Hub 配置的外设服务器。禁止管理 PAYG 连接。"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:63
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:92
msgid "Filter by any value"
msgstr "按任意值过滤"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:68
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:52
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:13
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:486
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:92
msgid "Last Update Status"
msgstr "上次更新状态"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:93
#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:114
msgid "never"
msgstr "从不"

#: ../html/src/manager/admin/list-payg/list-payg.tsx:112
msgid "Add PAYG Connection"
msgstr "添加 PAYG 连接"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:20
msgid "Server Configuration - Password Policy"
msgstr "服务器配置 - 口令策略"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:23
msgid "Set up your server local users password policy."
msgstr "设置服务器本地用户口令策略。"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:26
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "口令策略设置"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:29
msgid "Min Password Length"
msgstr "口令长度下限"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:38
msgid "Max Password Length"
msgstr "口令长度上限"

#. Require Digits
#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:56
msgid "Require Digits"
msgstr "需要包含数字"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:59
msgid "Require Lowercase Characters"
msgstr "需要包含小写字母"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:66
msgid "Require Uppercase Characters"
msgstr "需要包含大写字母"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:73
msgid "Restrict Consecutive Characters"
msgstr "限制连续的字符"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:80
msgid "Require Special Characters"
msgstr "需要包含特殊字符"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:90
msgid "Allowed Special Characters"
msgstr "允许使用的特殊字符"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:99
msgid "Restrict Characters Occurrences"
msgstr "限制重复的字符"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:106
msgid "Max Characters Occurrences"
msgstr "重复字符数上限"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:124
msgid "Password Policy Changed"
msgstr "口令策略已更改"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:134
#: ../html/src/manager/appstreams/actions-appstreams.tsx:8
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../html/src/manager/admin/password-policy/password-policy.tsx:141
msgid "Password Policy Reset to Default"
msgstr "口令策略已重置为默认值"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/api/payg-actions-api.ts:66
#: ../html/src/manager/content-management/shared/api/use-lifecycle-actions-api.ts:75
#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:60
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server. Please try again."
msgstr "请求已中断，或者从服务器收到了无效响应。请重试。"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:23
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-edit.tsx:31
msgid "PAYG properties updated successfully"
msgstr "已成功更新 PAYG 属性"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:36
msgid "Edit Information"
msgstr "编辑信息"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-edit.tsx:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:85
msgid "Editing properties.."
msgstr "正在编辑属性..."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/info/payg-info-view.tsx:24
msgid "Last Status Update"
msgstr "上次状态更新"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-edit.tsx:65
msgid "Editing ssh connection data.."
msgstr "正在编辑 SSH 连接数据..."

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:44
msgid "When editing the SSH connection all needed credentials must be re-provided."
msgstr "编辑 SSH 连接时，必须重新提供所有需要的身份凭证。"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:60
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:17
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:499
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 端口"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:71
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:21
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:515
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:80
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:31
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:444
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:562
msgid "SSH Private Key"
msgstr "SSH 私用密钥"

#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-form.tsx:102
#: ../html/src/manager/admin/payg-shared/sshData/payg-ssh-data-view.tsx:37
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:456
msgid "SSH Private Key Passphrase"
msgstr "SSH 私用密钥通行口令"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:58
msgid "The instance you are looking for does not exist or has been deleted"
msgstr "您要查找的实例不存在或已删除"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:65
msgid "Instance Hostname: {host}"
msgstr "实例主机名：{host}"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:80
msgid "Delete PAYG Connection"
msgstr "删除 PAYG 连接"

#: ../html/src/manager/admin/payg/payg.tsx:83
msgid "Are you sure you want to delete connection"
msgstr "您确定要删除连接吗"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:153
msgid "Refresh the product catalog from SUSE Customer Center"
msgstr "从 SUSE Customer Center 刷新产品目录"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:185
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:141
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:141
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:380
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:108
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:188
msgid "Please be patient, this might take several minutes."
msgstr "请耐心等候，这可能需要几分钟时间。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:147
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products-scc-dialog.tsx:198
msgid "Operation not successful: Empty reply from the server"
msgstr "操作不成功：服务器返回了空答复"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:135
msgid "No SUSE Multi-Linux Manager Server Subscription available. Products requiring Client Tools Channel will not be shown."
msgstr "没有可用的 SUSE Multi-Linux Manager 服务器订阅。需要客户端工具通道的产品将不显示。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:186
msgid "The product catalog refresh is running..."
msgstr "产品目录刷新正在运行..."

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:213
msgid "The following product installations failed. Please check log files."
msgstr "以下产品安装失败。请检查日志文件。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:260
msgid "Selected channels were scheduled successfully for syncing."
msgstr "已成功安排同步选定的通道。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:269
#, fuzzy
#| msgid "The following channel installations for '{product}' failed. Please check log files."
msgid "The following channel installations for \"{product}\" failed. Please check log files."
msgstr "\"{product}\" 的下列通道安装失败。请检查日志文件。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:296
msgid "A refresh of the product data is currently running in the background. Please try again later."
msgstr "当前正在后台运行产品数据刷新。请稍后重试。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:301
msgid "The product catalog is still refreshing, please wait."
msgstr "产品目录仍在刷新，请稍候。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:303
msgid "Select some product first."
msgstr "请先选择某个产品。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:312
#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:321
msgid "Add products"
msgstr "添加产品"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:340
msgid "Clear products selection"
msgstr "清除产品选择"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:384
msgid "Why aren't all products displayed in the list?"
msgstr "列表中为何不显示所有产品？"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:387
msgid "The products displayed on this list are directly linked to your Organization credentials (Mirror credentials) as well as your SUSE subscriptions."
msgstr "此列表中显示的产品直接链接到您的组织身份凭证（镜像身份凭证）和 SUSE 订阅。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:392
msgid "If you believe there are products missing, make sure you have added the correct Organization credentials in the previous wizard step."
msgstr "如果您确信缺少了产品，请确保已在向导的上一步中添加了正确的组织身份凭证。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:402
msgid "This server is configured as a Peripheral server in a Hub configuration. Products can only be managed on the Hub server."
msgstr "此服务器已配置为某个 Hub 配置的外设服务器。只能在相应 Hub 服务器上管理产品。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:521
msgid "Filter by product Description"
msgstr "按产品说明过滤"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:597
msgid "Product Description"
msgstr "产品说明"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:612
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:158
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:619
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:841
msgid "To enable this product, the parent product should be selected first"
msgstr "要启用此产品，应先选择父产品"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:842
msgid "Select this product"
msgstr "选择此产品"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:854
msgid "This product is mirrored."
msgstr "已镜像此产品。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:886
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:78
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:144
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:494
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:555
msgid "recommended"
msgstr "建议"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:942
msgid "SCC product catalog refresh in progress"
msgstr "SCC 产品目录刷新正在进行"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:945
msgid "Scheduling channels product resync"
msgstr "正在安排通道产品重新同步"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:948
msgid "Channels product resync scheduled"
msgstr "已安排通道产品重新同步"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:951
msgid "Schedule channels product resync"
msgstr "安排通道产品重新同步"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1011
msgid "Show product's channels"
msgstr "显示产品的通道"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1084
msgid "Product Channels - "
msgstr "产品通道 - "

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1089
msgid "Select the optional channels you wish to add and confirm."
msgstr "选择您要添加的可选通道并确认。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1093
msgid "Mandatory Channels"
msgstr "必需通道"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1095
msgid "Optional Channels"
msgstr "可选通道"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1130
msgid "not synced"
msgstr "未同步"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1133
msgid "sync in progress"
msgstr "同步正在进行"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1136
msgid "synced"
msgstr "已同步"

#: ../html/src/manager/admin/setup/products/products.tsx:1139
msgid "sync failed"
msgstr "同步失败"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:67
msgid "Save and Verify"
msgstr "保存并校验"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:86
msgid "HTTP Proxy Hostname"
msgstr "HTTP 代理主机名"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:87
msgid "hostname:port"
msgstr "主机名:端口"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:88
msgid "For example: <code>example.com:8080</code> or <code>192.0.2.0:8080</code>"
msgstr "例如：<code>example.com:8080</code> 或 <code>192.0.2.0:8080</code>"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:105
msgid "HTTP Proxy Username"
msgstr "HTTP 代理用户名"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:114
msgid "HTTP Proxy Password"
msgstr "HTTP 代理口令"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:128
msgid "Illustration of a proxy server"
msgstr "代理服务器图示"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:129
#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:7
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/proxy.tsx:132
msgid "If this server uses an HTTP proxy to access the outside network, you can use this form to configure it. If that is not the case, move on to <link>Organization Credentials</link>."
msgstr "如果此服务器通过 HTTP 代理访问网络外部，您可以使用此表单进行配置，否则，请转到<link>组身份凭证织</link>。"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:59
msgid "Verifying proxy settings"
msgstr "校验代理设置"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:62
msgid "Successfully verified proxy settings"
msgstr "成功校验代理设置"

#: ../html/src/manager/admin/setup/proxy/verification.tsx:65
msgid "Proxy settings are not valid"
msgstr "代理设置无效"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:12
msgid "Organization Credentials"
msgstr "组织身份凭证"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:17
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:297
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:22
msgid "PAYG Connections"
msgstr "PAYG 连接"

#: ../html/src/manager/admin/setup/setup-header.tsx:31
msgid "Setup Wizard"
msgstr "安装向导"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:96
msgid " running"
msgstr " 正在运行"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:104
msgid " finished"
msgstr " 已完成"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:112
msgid " failed"
msgstr " 失败"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:120
msgid " interrupted"
msgstr " 已中断"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:128
msgid " ready to run"
msgstr " 准备好运行"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:136
msgid " skipped"
msgstr " 已跳过"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:156
msgid "Task Engine Status"
msgstr "任务引擎状态"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:166
msgid "Last Execution Times"
msgstr "上次执行时间"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:170
msgid "Runtime Status"
msgstr "运行时状态"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:184
msgid "The server is running or has finished executing the following tasks during the latest 5 minutes."
msgstr "在过去 5 分钟服务器正在运行或已完成执行以下任务。"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:187
msgid "Data is refreshed every "
msgstr "数据每隔 "

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:189
msgid " seconds"
msgstr " 秒刷新"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:195
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:384
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:281
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:143
msgid "Filter by name"
msgstr "按名称过滤"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:197
msgid "Task Id"
msgstr "任务 ID"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:201
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:207
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:213
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:223
msgid "Elapsed Time"
msgstr "已用时间"

#. comparator={this.sortByText}
#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:236
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:247
msgid "There are no tasks running on the server at the moment."
msgstr "目前没有任何任务在服务器上运行。"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:266
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:113
msgid "Session expired, please reload the page to see up-to-date data."
msgstr "会话已失效，请重新加载页面以查看最新数据。"

#: ../html/src/manager/admin/task-engine-status/taskotop.tsx:268
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:115
#: ../html/src/utils/network.ts:104
msgid "Server error, please check log files."
msgstr "服务器错误，请查看日志文件。"

#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:36
msgid "An error occurred while displaying the list of packages."
msgstr "显示软件包列表时发生错误。"

#: ../html/src/manager/appstreams/appstream-packages.tsx:39
msgid "AppStream {stream} has {count} packages:"
msgstr "AppStream {stream} 包含 {count} 个软件包："

#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:68
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:67
msgid "Updating the selection of AppStream modules has been <link>scheduled</link>."
msgstr "<link>已安排</link>更新 AppStream 模块选择。"

#: ../html/src/manager/appstreams/appstreams.tsx:118
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:137
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:74
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:92
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure.tsx:129
msgid "AppStreams"
msgstr "AppStreams"

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:59
#, fuzzy
#| msgid "Please review the changes below before scheduling an action to apply the changes on the system."
msgid "Please review the changes below before scheduling an action to apply the changes."
msgstr "请先查看下面的更改，然后再安排执行某个操作以在系统上应用这些更改。"

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:77
msgid "Streams to be enabled:"
msgstr "要启用的流："

#: ../html/src/manager/appstreams/changes-confirm-appstreams.tsx:88
msgid "Streams to be disabled:"
msgstr "要禁用的流："

#: ../html/src/manager/appstreams/list-appstreams.tsx:35
msgid "The following AppStream modules are currently available to the system."
msgstr "以下 AppStream 模块目前可用于该系统。"

#: ../html/src/manager/appstreams/list-appstreams.tsx:55
msgid "Packages in {stream}"
msgstr "{stream} 中的软件包"

#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:20
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: ../html/src/manager/appstreams/panel-appstream.tsx:21
msgid "Streams"
msgstr "流"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:43
msgid "Affected, patches available in channels which are not assigned"
msgstr "受影响，通道中有可用补丁，但未指派"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:45
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but the channel(s) offering the patch are not assigned to the client."
msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，我们已针对它提供了一个补丁，"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:51
msgid "Affected, patches available in a Product Migration target"
msgstr "受影响，产品迁移目标中有可用补丁"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:53
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but applying the patch requires migrating the product to a newer version."
msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，我们已针对它提供了一个补丁，"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:59
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:60
msgid "Affected, at least one patch available in an assigned channel"
msgstr "受影响，指派的通道中至少有一个可用补丁"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:64
msgid "Not affected"
msgstr "不受影响"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:65
msgid "The client is not affected because none of the known CVE vulnerable packages are installed."
msgstr "该客户端不受影响，因为它未安装任何有已知 CVE 漏洞的软件包。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:69
msgid "Patched"
msgstr "已修补"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:70
msgid "A patch has been successfully installed on the client."
msgstr "该客户端上已成功安装补丁。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:74
msgid "Affected, patch is unavailable"
msgstr "受影响，未提供补丁"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:75
msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has not yet been released."
msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，尚未针对该漏洞发布补丁。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:79
msgid "Affected, patch is unavailable in relevant channels"
msgstr "受影响，相关通道中未提供补丁"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:81
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has not yet been released."
msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has been released, but the patch can't be found in the relevant channels."
msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，尚未针对该漏洞发布补丁。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:87
msgid "Affected, partial patch available in assigned channel"
msgstr "受影响，指派的通道中提供了局部补丁"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:89
#, fuzzy
#| msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it, but applying the patch will only update some of the vulnerable packages."
msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，我们已针对它提供了一个补丁，"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:95
msgid "Unknown, CVE metadata not available"
msgstr "未知，无法获取 CVE 元数据"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:97
msgid "It is not possible to scan the client server for CVE vulnerabilities without channels or OVAL metadata."
msgstr "如果没有通道或 OVAL 元数据，将无法扫描客户端或服务器是否存在 CVE 漏洞。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:235
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:248
msgid "Error, see console"
msgstr "错误，请查看控制台"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:239
msgid "Unknown patch status"
msgstr "未知补丁状态"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:241
msgid "OVAL data out of sync. Potential missed vulnerabilities"
msgstr "OVAL 数据不同步。可能遗漏了某些漏洞"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:243
msgid "Server product channels out of sync; no patch information available"
msgstr "服务器产品通道不同步；未获取任何补丁信息"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:254
msgid "CVE Audit"
msgstr "CVE 审计"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:261
msgid "CVE"
msgstr "CVE"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:318
msgid "Audit Servers"
msgstr "审计服务器"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:325
msgid "Audit Images"
msgstr "审计映像"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:345
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:7
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:34
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:68
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:361
msgid "MITRE CVE link"
msgstr "MITRE CVE 链接"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:372
msgid "SUSE Security CVE link"
msgstr "SUSE 安全 CVE 链接"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:438
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:506
msgid "No action required"
msgstr "不需要采取措施"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:444
msgid "Install a new patch on this system."
msgstr "在此系统上安装新补丁。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:461
msgid "Patch available, but system needs to be migrated to a newer Product."
msgstr "补丁可用，但系统需要迁移到更新的产品。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:473
msgid "Patch available, but needs to be cloned into Channel."
msgstr "补丁可用，但需要克隆到通道中。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:485
msgid "Install a new partial patch on this system."
msgstr "在此系统上安装新的局部补丁。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:498
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:529
#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:532
msgid "If you see this report a bug."
msgstr "如果您看到此情况，请报告 Bug。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:513
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:645
msgid "Rebuild"
msgstr "重构建"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:521
msgid "Patch available but needs to be cloned into Channel."
msgstr "补丁可用，但需要克隆到通道中。"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:524
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/select-input.tsx:33
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/app-streams.tsx:42
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:40
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:102
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: ../html/src/manager/audit/cveaudit/cveaudit.tsx:525
msgid "Errata"
msgstr "勘误"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:64
msgid "Match data status"
msgstr "匹配数据状态"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:96
msgid "Could not start a matching run. Please contact your administrator to make sure the task scheduler is running."
msgstr "无法启动匹配的运行作业。请联系您的管理员以确保任务调度程序正在运行。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:105
msgid "No match data is currently available."
msgstr "当前没有可用的匹配数据。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:107
msgid "You can also trigger a first run now by clicking the button below."
msgstr "您也可以单击以下按钮立即触发首次运行。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:115
msgid "Matching data is currently being recomputed, it was started {timeFromNow}."
msgstr "当前正在重新计算匹配数据，开始时间为 {timeFromNow}。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:125
msgid "Latest successful match data was computed {timeFromNow}, you can trigger a new run by clicking the button below."
msgstr "在 {timeFromNow} 已计算出最新成功的匹配数据，您可以单击下面的按钮触发新的运行。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:134
msgid "Match data is computed via a task schedule, nightly by default (you can "
msgstr "默认将在夜间通过任务日程安排计算匹配数据（可以 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:136
msgid "change the task schedule from the administration page"
msgstr "通过管理页更改任务日程安排"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:138
msgid "). "
msgstr "）。 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-matcher-run-panel.tsx:160
msgid "Refresh matching data"
msgstr "刷新匹配数据"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:34
msgid "Unsupported part number detected"
msgstr "检测到不支持的部件号"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:38
msgid "Physical system is reported as virtual guest, please check hardware data"
msgstr "物理系统已报告为虚拟 Guest，请检查硬件数据"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:42
msgid "Virtual guest has unknown host, assuming it is a physical system"
msgstr "虚拟 Guest 包含未知主机，将假定它是物理系统"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:46
msgid "System has an unknown number of sockets, assuming 16"
msgstr "系统包含未知数量的插槽，将假定为 16 个"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:50
msgid "Two subscriptions with the same part number are in a bundle - merged into a single one"
msgstr "某个捆绑包中包含两个具有相同部件号的订阅 - 已合并成一个订阅"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:55
msgid "Two subscriptions with the same part number (and other properties) have been merged together - start/end dates might be indicative"
msgstr "已将两个具有相同部件号（和其他属性）的订阅合并到一起 - 开始/结束日期可能会指示此状态"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:60
msgid "Pinned match adjusted due to merged subscriptions"
msgstr "由于合并了订阅而调整了关联的匹配项"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:62
msgid "Subscription IDs"
msgstr "订阅 ID"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:73
msgid "Subscription with unsupported part number and no associated product has been ignored."
msgstr "已忽略包含不支持的部件号和非关联产品的订阅。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:94
msgid "Please review warning and information messages below."
msgstr "请查看下面的警告和信息消息。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:108
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:114
msgid "Additional information"
msgstr "其他信息"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:121
msgid "No messages from the last match run."
msgstr "上次匹配运行未返回任何消息。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-messages.tsx:126
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:94
msgid "Pins"
msgstr "关联"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:96
msgid "You can pin a subscription to a system to suggest a certain association to the matching algorithm. "
msgstr "可将订阅关联到系统，以向匹配算法建议特定的关联。 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:99
msgid "Next time a matching is attempted, the algorithm will try to produce a result that applies the subscription to the system you specified. "
msgstr "下一次尝试匹配时，算法将尝试生成一条可向指定的系统应用该订阅的结果。 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:102
msgid "Note that the algorithm might determine that a certain pin cannot be respected, "
msgstr "请注意，根据订阅的可用性和适用性规则，算法可能会判定 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:104
msgid "depending on a subscription's availablility and applicability rules, in that case it will be shown as not satisfied. "
msgstr "无法遵循特定的关联，在这种情况下，该关联会显示为 \"不符合\"。 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:118
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:145
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:370
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:74
msgid "Part number"
msgstr "部件号"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:124
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:130
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:372
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:86
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:136
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:375
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:107
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:162
msgid "Delete Pin"
msgstr "删除关联"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:170
msgid "No pins defined. You can create one with the button below."
msgstr "未定义关联。您可以使用下面的按钮创建一个。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:175
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:176
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:182
msgid "Add a Pin"
msgstr "添加关联"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:198
msgid "pending next run"
msgstr "等待下一次运行"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:206
msgid "satisfied"
msgstr "符合"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:213
msgid "not satisfied"
msgstr "不符合"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:273
msgid "Available Systems"
msgstr "可用系统"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:274
msgid "Step 1/2: select the system to pin from the table below."
msgstr "步骤 1/2：从下表中选择要关联的系统。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:292
msgid "Socket/IFL count"
msgstr "插槽/IFL 计数"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:320
msgid "Available Subscriptions for the Selected System"
msgstr "选定系统的可用订阅"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:322
msgid "Step 2/2: pick a subscription for system "
msgstr "步骤 2/2：选取系统的订阅 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:332
msgid "Back to sytem selection"
msgstr "返回系统选择页"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:389
msgid "Save Pin"
msgstr "保存关联"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-pins.tsx:401
msgid "No subscriptions have been found to match this system, considering all products installed, either directly or in virtual guests."
msgstr "找不到与此系统匹配的订阅，将假定直接或者在虚拟 Guest 中安装所有产品。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:69
msgid "Filter by description"
msgstr "按说明过滤"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:92
msgid "Matched/Total"
msgstr "匹配数/总计"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:98
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:124
msgid "No subscriptions found."
msgstr "找不到订阅。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-subscriptions.tsx:129
msgid "Your subscriptions"
msgstr "您的订阅"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:64
msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:70
msgid "Unmatched system count"
msgstr "不匹配的系统计数"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:78
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:79
msgid "Show system list"
msgstr "显示系统列表"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:95
msgid "No unmatching products are found."
msgstr "找不到不匹配的产品。"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:100
#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:158
msgid "Unmatched Products"
msgstr "不匹配的产品"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:148
msgid "System name"
msgstr "系统名称"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-unmatched-products.tsx:156
msgid "Unmatched systems"
msgstr "不匹配的系统"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:35
msgid "Physical deployment only"
msgstr "仅物理部署"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:38
msgid "Unlimited Virtual Machines"
msgstr "不限虚拟机数量"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:41
msgid "1-2 Sockets or 1-2 Virtual Machines"
msgstr "1-2 个插槽或 1-2 台虚拟机"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching-util.tsx:44
msgid "Per-instance"
msgstr "每个实例"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:88
msgid "Edit Virtual Host Managers"
msgstr "编辑虚拟主机管理器"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:92
msgid "Subscription Matching"
msgstr "订阅匹配"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:157
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:160
msgid "Pins "
msgstr "关联 "

#: ../html/src/manager/audit/subscription-matching/subscription-matching.tsx:164
msgid "Messages "
msgstr "消息 "

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/create-project.tsx:29
msgid "You do not have permissions to perform this action"
msgstr "您无权执行此操作"

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/create-project.tsx:33
msgid "Create a new Content Lifecycle Project"
msgstr "创建新的内容生命周期项目"

#: ../html/src/manager/content-management/create-project/top-panel-buttons.tsx:13
msgid "Create project"
msgstr "创建项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/appstreams.tsx:38
msgid "Browse available modules"
msgstr "浏览可用模块"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:28
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:35
#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:84
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:33
msgid "Select a module..."
msgstr "选择模块..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:34
msgid "No modules available"
msgstr "无可用模块"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:42
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/text-input.tsx:7
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:223
msgid "Stream"
msgstr "流"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:47
msgid "Select a stream..."
msgstr "选择流..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/module-selector.tsx:48
msgid "No streams available"
msgstr "无可用流"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/appstreams/text-input.tsx:6
msgid "Module Name"
msgstr "模块名称"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:34
msgid "Updating the filter..."
msgstr "正在更新过滤器..."

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:87
msgid "Check the required fields below"
msgstr "检查以下必填字段"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:96
msgid "Filter updated successfully"
msgstr "已成功更新过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:111
msgid "Filter created successfully"
msgstr "已成功创建过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:122
msgid "Filter Details"
msgstr "过滤器细节"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:122
msgid "Create a new filter"
msgstr "创建新过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-edit.tsx:168
msgid "Filter deleted successfully"
msgstr "已成功删除过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:73
msgid "Bear in mind that all the associated projects need to be rebuilt after a filter update"
msgstr "请记住，在更新过滤器后，需要重构建所有关联的项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:80
msgid "Filter Name"
msgstr "过滤器名称"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:90
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:93
msgid "The prefix will be prepended to the name of every individual filter created by the template"
msgstr "前缀将附加在通过模板创建的每个过滤器名称的前面"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:107
msgid "Use a template"
msgstr "使用模板"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:114
msgid "Use a manual filter"
msgstr "使用手动过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:125
msgid "Filter Type"
msgstr "过滤器类型"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:162
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:172
msgid "Epoch"
msgstr "纪元"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:163
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:173
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:104
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:47
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:79
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties.utils.ts:4
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:391
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:649
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:87
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:164
#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:174
msgid "Release"
msgstr "发行版"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:181
msgid "Advisory name"
msgstr "建议名称"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:194
msgid "Bug Fix Advisory"
msgstr "Bug 修复建议"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:195
msgid "Product Enhancement Advisory"
msgstr "产品增强建议"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:197
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:175
msgid "Advisory Type"
msgstr "建议类型"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:206
msgid "Issued"
msgstr "颁发日期"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:216
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:69
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:133
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:423
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:199
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:630
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:737
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:676
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:226
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:181
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:95
msgid "Synopsis"
msgstr "摘要"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:238
msgid "Reboot Required"
msgstr "需要重引导"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:239
msgid "Package Manager Restart Required"
msgstr "需要重启动软件包管理器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:242
msgid "Advisory Keywords"
msgstr "建议关键字"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:261
msgid "Package Provides Name"
msgstr "软件包提供名称"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:271
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:157
msgid "Provides Name"
msgstr "提供名称"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:283
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:235
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:305
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:159
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:306
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:179
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/filter-form.tsx:308
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:82
msgid "Some of the selected filters are used in projects and can not be deleted."
msgstr "部分选定过滤器已用于项目中，无法删除。"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:125
msgid "Create Filter"
msgstr "创建过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:137
msgid "Select unused"
msgstr "选择未使用的项"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:149
msgid "Content Lifecycle Filters"
msgstr "内容生命周期过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:158
msgid "Filter by name or project"
msgstr "按名称或项目过滤"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:174
msgid "Projects in use"
msgstr "使用中的项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/list-filters.tsx:206
msgid "Edit Filter"
msgstr "编辑过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:32
msgid "Live patching based on a specific system"
msgstr "根据特定系统实时修补"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:36
msgid "Live patching based on a SUSE product"
msgstr "根据 SUSE 产品实时修补"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:40
msgid "AppStream modules with defaults"
msgstr "含默认值的 AppStream 模块"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/index.tsx:47
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:105
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:127
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: ../html/src/manager/content-management/list-filters/templates/live-patching.tsx:134
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:73
msgid "Create a new content lifecycle project"
msgstr "创建新的内容生命周期项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:74
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:83
msgid "Content Lifecycle Projects"
msgstr "内容生命周期项目"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:113
msgid "Last Build"
msgstr "上次构建"

#: ../html/src/manager/content-management/list-projects/list-projects.tsx:118
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:40
msgid "Environment Lifecycle"
msgstr "环境生命周期"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:65
msgid "The project you are looking for does not exist or has been deleted"
msgstr "您要查找的项目不存在或已删除"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:101
msgid "Content Lifecycle Project - {name}"
msgstr "内容生命周期项目 - {name}"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:113
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: ../html/src/manager/content-management/project/project.tsx:116
msgid "Are you sure you want to delete project"
msgstr "您确定要删除项目吗"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:27
#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:152
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:31
msgid "Patch"
msgstr "补丁"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:39
msgid "Product Temporary Fix"
msgstr "产品临时修复"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:46
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:47
msgid "containing"
msgstr "包含"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:116
msgid "matches"
msgstr "匹配"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:52
msgid "regular expression matches package name"
msgstr "正则表达式匹配软件包名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:56
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:101
msgid "equals"
msgstr "等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:57
msgid "contains package name equals"
msgstr "包含等于以下值的软件包名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:61
msgid "version lower than"
msgstr "版本低于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:62
msgid "contains package with epoch/version/release lower than"
msgstr "包含纪元/版本/发行版低于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:66
msgid "version lower or equal than"
msgstr "版本低于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:67
msgid "contains package with epoch/version/release lower or equal than"
msgstr "包含纪元/版本/发行版低于或等于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:71
msgid "version equal"
msgstr "版本等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:72
msgid "contains package with epoch/version/release equal than"
msgstr "包含纪元/版本/发行版等于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:76
msgid "version greater or equal than"
msgstr "版本高于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:77
msgid "contains package with epoch/version/release greater or equal than"
msgstr "包含纪元/版本/发行版高于或等于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:82
msgid "contains package with epoch/version/release greater than"
msgstr "包含纪元/版本/发行版高于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:87
msgid "contains package which provides name equal"
msgstr "包含所提供名称等于以下值的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:91
msgid "lower"
msgstr "低于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:92
msgid "lower than"
msgstr "低于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:96
msgid "lower or equal"
msgstr "低于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:97
msgid "lower or equal than"
msgstr "低于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:102
msgid "equal"
msgstr "等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:106
msgid "greater or equal"
msgstr "大于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:107
msgid "greater or equal than"
msgstr "高于或等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:111
msgid "greater"
msgstr "大于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:117
msgid "matches regular expression"
msgstr "匹配正则表达式"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:121
msgid "provides name"
msgstr "提供名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:122
msgid "provides name equal"
msgstr "提供的名称等于"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:126
#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:127
msgid "none (disable modularity)"
msgstr "无（禁用模块化）"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:131
msgid "all"
msgstr "所有"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:132
msgid "all program temporary fixes"
msgstr "所有程序临时修复"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:145
msgid "NEVRA"
msgstr "NEVRA"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:163
msgid "Build date"
msgstr "构建日期"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:169
msgid "Advisory Name"
msgstr "建议名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:187
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:193
msgid "Issue date"
msgstr "颁发日期"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:199
msgid "Contains Package Name"
msgstr "包含软件包名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:205
msgid "Contains Package Provides Name"
msgstr "包含提供以下名称的软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:211
msgid "Contains Package"
msgstr "包含软件包"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:247
msgid "Fixes Package Name"
msgstr "修复软件包名称"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:268
msgid "enable module"
msgstr "启用模块"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/business/filters.enum.ts:269
msgid "disable all modules"
msgstr "禁用所有模块"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:62
msgid "Build ({count})"
msgstr "构建（{count} 个）"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:81
msgid "Build Project"
msgstr "构建项目"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:87
msgid "Building project"
msgstr "正在构建项目"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:95
msgid "The project contains channels with unsynchronized patches. They will be synchronized depending on your Organization settings."
msgstr "该项目包含的通道具有未同步的补丁。将根据您的组织设置同步这些补丁。"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:107
msgid "Version Message"
msgstr "版本消息"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:111
msgid "Version {version} history"
msgstr "版本 {version} 历史记录"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/build/build.tsx:146
msgid "Version {version} successfully built into {environmentName}"
msgstr "已成功在 {environmentName} 中构建版本 {version}"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-form.tsx:51
msgid "Insert before"
msgstr "在前面插入"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:41
msgid "Add Environment"
msgstr "添加环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:52
msgid "Environment created successfully"
msgstr "已成功创建环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:68
msgid "Creating the environment..."
msgstr "正在创建环境..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:83
msgid "No environments created"
msgstr "未创建环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:99
msgid "Environment updated successfully"
msgstr "已成功更新环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:115
msgid "Environment {name} deleted successfully"
msgstr "已成功删除环境 {name}"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-lifecycle.tsx:137
msgid "This environment cannot be deleted since it is being used in an <link>autoinstallation distribution</link>."
msgstr "此环境正被某个<link>自动安装发行套件</link>使用，无法删除。"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:24
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:25
msgid "Cloning channels"
msgstr "克隆通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:28
msgid "Waiting for repositories data to be generated"
msgstr "正在等待生成储存库数据"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:31
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:512
msgid "Built"
msgstr "已构建"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:32
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:87
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:514
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:51
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:85
msgid "not built"
msgstr "未构建"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/environment-lifecycle/environment-view.tsx:69
msgid "Built time"
msgstr "构建时间"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:31
msgid "Loading global filters..."
msgstr "正在加载全局过滤器..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:35
msgid "Updating project filters..."
msgstr "正在更新项目过滤器..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project-selection.tsx:44
msgid "Create New Filter"
msgstr "创建新过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:32
msgid "Edit Filter {name}"
msgstr "编辑过滤器 {name}"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:91
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:92
msgid "Attach/Detach Filters"
msgstr "挂接/分离过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:109
msgid "Filter edited successfully"
msgstr "已成功编辑过滤器"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:137
msgid "enabled module streams"
msgstr "已启用模块流"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:159
msgid "filter out"
msgstr "过滤掉"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/filters-project/filters-project.tsx:180
msgid "select from the full source even if you have excluded them before with deny"
msgstr "即使以前已使用 deny 将其排除，也要从整个源中选择"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:53
msgid "No version to promote or colliding environment build in progress"
msgstr "没有可升级的版本，或者正在进行有冲突的环境构建"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:59
msgid "Promote"
msgstr "升级"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:75
msgid "Promoting project.."
msgstr "正在升级项目..."

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:91
msgid "Target environment"
msgstr "目标环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:97
msgid "Promote version {version} into {environmentName}"
msgstr "将版本 {version} 升级到 {environmentName}"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:113
msgid "Promote environment"
msgstr "升级环境"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/promote/promote.tsx:126
msgid "Version {version} successfully promoted into {environmentName}"
msgstr "已成功将版本 {version} 升级到 {environmentName}"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-create.tsx:14
#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:55
msgid "Project Properties"
msgstr "项目属性"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:37
msgid "(draft - not built) - Check the changes below"
msgstr "（草稿 - 未构建）- 请检查下面的更改"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:51
msgid "Edit Properties"
msgstr "编辑属性"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-edit.tsx:68
msgid "Project properties updated successfully"
msgstr "已成功更新项目属性"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:41
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:49
msgid "Versions history:"
msgstr "版本历史记录："

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:60
msgid "show more"
msgstr "显示更多"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/properties/properties-view.tsx:66
msgid "Versions history"
msgstr "版本历史记录"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/base-channel.tsx:59
msgid "New base channel"
msgstr "新基础通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:179
msgid "New Base Channel"
msgstr "新建基础通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:182
msgid "Choose the channel to be elected as the new base channel"
msgstr "选择要用作新基础通道的通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:198
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:543
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:613
msgid "Child Channels"
msgstr "子通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/channels-selection.tsx:221
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜索"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:28
msgid "This channel requires:"
msgstr "此通道需要："

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:35
msgid "This channel is required by:"
msgstr "以下对象需要此通道："

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:77
msgid "This channel is recommended"
msgstr "建议使用此通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:82
msgid "This channel is mandatory"
msgstr "必须使用此通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/child-channel.tsx:83
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:149
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:560
msgid "mandatory"
msgstr "必需"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/empty-child.tsx:6
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:99
msgid "no child channels"
msgstr "无子通道"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/channels/recommended-toggle.tsx:26
#: ../html/src/manager/systems/activation-key/child-channels.tsx:173
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:434
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:602
msgid "include recommended"
msgstr "包括建议项"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:36
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:184
#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:79
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:647
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:105
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:139
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:76
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:61
msgid "has unsynchronized patches"
msgstr "具有未同步的补丁"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:105
msgid "Sources"
msgstr "源"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:123
msgid "Sources edited successfully"
msgstr "已成功编辑源"

#: ../html/src/manager/content-management/shared/components/panels/sources/sources.tsx:145
#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:312
msgid "Software Channels"
msgstr "软件通道"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:5
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:6
msgid "The page you requested, {currentUrl}, was not found."
msgstr "未找到您请求的页面 {currentUrl}。"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:10
#, fuzzy
#| msgid "If you typed this address into your browser, double-check the spelling and capitalization."
msgid "If you typed this address into your browser, double-check the spelling and capitalization. The address you are copying may also be outdated."
msgstr "如果您是手动在浏览器中输入的地址，请核对拼写和大小写。"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:16
#, fuzzy
#| msgid "If you followed a link, the link may be incorrect or outdated. Click on the back button in your "
msgid "If you followed a link, the link may be incorrect or outdated. Click on the back button in your browser to try a different link, or use the top (or left) navigation bars to find the page you are looking for."
msgstr "如果您是通过链接跳转至此，则表明链接可能不正确或已过期。请单击浏览器的后退按钮 "

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:23
msgid "If you used a bookmark, the page may have moved to a different location since the bookmark was created. Use the top (or left) navigation bars to find the page you are looking for, and if you find the document be sure to update your bookmark."
msgstr "如果您使用的是书签，该页面可能自创建书签以来已移到其他位置。请使用顶部（或左侧）导航栏找到所需的页面；如果您要查找文档，请务必更新书签。"

#: ../html/src/manager/errors/not-found.tsx:30
#, fuzzy
#| msgid "If you feel you've reached this page in error, please contact us with details of how you received "
msgid "If you feel you've reached this page in error, please contact us with details of how you received this message."
msgstr "如果您认为误进入此页面，请联系我们并详细说明访问路径 "

#: ../html/src/manager/groups/config-channels/group-config-channels.tsx:27
msgid "Applying the config channels has been scheduled for each minion server in this group"
msgstr "已为此组中的每个受控端服务器安排了配置通道应用"

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:13
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:13
msgid "Formula saved. Edit configuration options in the enabled formulas and apply the <link>Highstate</link> for the changes to take effect."
msgstr "已保存公式。请编辑已启用公式中的配置选项并应用 <link>Highstate</link>，以使更改生效。"

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula-selection.renderer.tsx:22
#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:19
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:22
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:19
msgid "Invalid target type."
msgstr "无效目标类型。"

#: ../html/src/manager/groups/formula/group-formula.renderer.tsx:12
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:12
msgid "Formula saved. Apply the <link>Highstate</link> for the changes to take effect."
msgstr "已保存公式。请应用 <link>Highstate</link>，以使更改生效。"

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:14
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:672
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:797
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:120
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:47
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:18
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:659
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:796
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:107
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:46
msgid "Patches"
msgstr "补丁"

#: ../html/src/manager/header/search/search.tsx:56
msgid "Open search"
msgstr "开放式搜索"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:37
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生了未知错误。"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:38
msgid "The image build has been scheduled."
msgstr "已安排映像构建。"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:40
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:19
msgid "There was an error while scheduling a task. Please make sure that the task scheduler is running."
msgstr "安排任务时出错。请确保任务日程安排程序正在运行。"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:213
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1046
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:384
msgid "Action has been successfully added to the Action Chain "
msgstr "操作已成功添加到操作链 "

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:218
msgid "Building the image has been "
msgstr "映像构建 "

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:219
#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:273
#: ../html/src/manager/minion/config-channels/minion-config-channels.tsx:29
#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:50
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:69
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:73
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:393
msgid "scheduled"
msgstr "已安排"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:250
msgid "Profile Summary"
msgstr "配置文件摘要"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:256
msgid "Edit Profile Summary"
msgstr "编辑配置文件摘要"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:276
msgid "No profile selected"
msgstr "未选择配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:287
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:539
msgid "Image Type"
msgstr "映像类型"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:291
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:255
msgid "Image Store"
msgstr "映像存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:295
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:299
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:230
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:398
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:584
msgid "Activation Key"
msgstr "激活密钥"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:355
msgid "Build Image"
msgstr "构建映像"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:371
msgid "Image Profile"
msgstr "映像配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-build.tsx:401
#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:290
msgid "Build Host"
msgstr "构建主机"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:16
msgid "Image store not found"
msgstr "找不到映像存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:17
msgid "The image import has been scheduled."
msgstr "已安排映像导入。"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:223
#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:390
msgid "There are no channels assigned to this key."
msgstr "未将任何通道指派到此密钥。"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:243
msgid "Import Image"
msgstr "导入映像"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:245
msgid "You can import Container images only using this feature."
msgstr "使用此功能只能导入容器映像。"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:271
msgid "Image name"
msgstr "映像名称"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:273
msgid "Image name is required."
msgstr "映像名称是必填的。"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:280
msgid "Image version"
msgstr "映像版本"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:282
msgid "Image version is required."
msgstr "映像版本是必填的。"

#: ../html/src/manager/images/image-import.tsx:306
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:375
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:282
msgid "Target Image Store"
msgstr "目标映像存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:306
msgid "Dockerfile URL"
msgstr "Dockerfile URL"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:332
msgid "Config URL"
msgstr "配置 URL"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:355
msgid "Kiwi options"
msgstr "Kiwi 选项"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:399
msgid "Activation key is required for kiwi images."
msgstr "kiwi 映像需要激活密钥。"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:440
msgid "Remove entry"
msgstr "去除项"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:455
msgid "Custom Info Values"
msgstr "自定义信息值"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:469
msgid "Create additional custom info keys"
msgstr "创建更多自定义信息键"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:495
#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:212
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:199
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:517
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:147
#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:148
msgid "Create Image Profile"
msgstr "创建映像配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-profile-edit.tsx:533
msgid "Label is required and must be a unique string and it cannot include any colons (:)."
msgstr "标签是必填的，必须是唯一字符串，且不能包含冒号 (:)。"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:26
msgid "Dockerfile"
msgstr "Dockerfile"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:27
msgid "Kiwi"
msgstr "Kiwi"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:31
msgid "Image profile cannot be found."
msgstr "找不到映像配置文件。"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:32
msgid "Image profile has been deleted."
msgstr "已删除映像配置文件。"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:33
msgid "Image profiles have been deleted."
msgstr "已删除映像配置文件。"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:137
msgid "Delete Image Profile"
msgstr "删除映像配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:158
msgid "Image Profiles"
msgstr "映像配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:184
msgid "Build Type"
msgstr "构建类型"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:227
#: ../html/src/manager/systems/delete-system-confirm.tsx:19
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:230
msgid "Are you sure you want to delete profile"
msgstr "您确定要删除配置文件吗"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:240
msgid "Delete Selected Profile(s)"
msgstr "删除选定的配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:244
msgid "Are you sure you want to delete the selected profile?"
msgstr "您确定要删除选定的配置文件吗？"

#: ../html/src/manager/images/image-profiles.tsx:245
msgid "Are you sure you want to delete selected profiles? ({count} profiles selected)"
msgstr "您确定要删除选定的配置文件吗？（已选择 {count} 个配置文件）"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:165
msgid "Use credentials"
msgstr "使用身份凭证"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:234
msgid "Create Image Store"
msgstr "创建映像存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:248
msgid "Store Type"
msgstr "存储区类型"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:259
msgid "Label is required and must be unique."
msgstr "标签是必填的，且必须唯一。"

#: ../html/src/manager/images/image-store-edit.tsx:265
msgid "Store URI"
msgstr "存储区 URI"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:26
msgid "Image store cannot be found."
msgstr "找不到映像存储区。"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:27
msgid "Image store has been deleted."
msgstr "已删除映像存储区。"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:28
msgid "Image stores have been deleted."
msgstr "已删除映像存储区。"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:137
msgid "Delete Store Profile"
msgstr "删除存储配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:147
#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:148
msgid "Create Store Profile"
msgstr "创建存储配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:158
msgid "Image Stores"
msgstr "映像存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:220
msgid "Delete Store"
msgstr "删除存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:223
msgid "Are you sure you want to delete store"
msgstr "您确定要删除存储区吗"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:233
msgid "Delete Selected Store(s)"
msgstr "删除选定的存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:237
msgid "Are you sure you want to delete the selected store?"
msgstr "您确定要删除选定的存储区吗？"

#: ../html/src/manager/images/image-stores.tsx:238
msgid "Are you sure you want to delete selected stores? ({count} stores selected)"
msgstr "您确定要删除选定的存储区吗？（已选择 {count} 个存储区）"

#: ../html/src/manager/images/image-view-buildlog.tsx:5
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:798
msgid "Build Log"
msgstr "构建日志"

#: ../html/src/manager/images/image-view-buildlog.tsx:10
msgid "Build log is not available."
msgstr "无可用构建日志。"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:51
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:508
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:53
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:65
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:77
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:89
msgid "Go to event"
msgstr "转到事件"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:63
msgid "In progress"
msgstr "正在进行"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:75
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:99
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:100
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:259
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:260
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:517
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:518
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:74
#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:114
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:487
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:536
msgid "No information"
msgstr "无信息"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:111
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:112
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:506
msgid "Built externally"
msgstr "已在外部构建"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:139
msgid "Picked Up"
msgstr "已提取"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:192
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:562
msgid "Cluster"
msgstr "群集"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:193
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:563
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:615
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:203
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:240
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:524
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:573
msgid "Waiting for update ..."
msgstr "正在等待更新..."

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:220
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:590
msgid "View cluster summary"
msgstr "查看群集摘要"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:251
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:253
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:532
msgid "All instances are consistent with {productName}"
msgstr "所有实例均与 {productName} 相一致"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:266
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:267
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:538
msgid "Outdated instances found"
msgstr "找到已过时的实例"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:330
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:354
msgid "Edit store"
msgstr "编辑存储区"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:469
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:756
#, fuzzy
#| msgid "Instance Details for '{name}'"
msgid "Instance Details for \"{name}\""
msgstr "\"{name}\" 的实例细节"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:524
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:525
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:489
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:28
msgid "Critical updates available"
msgstr "有关键更新可用"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:531
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:532
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:492
msgid "Non-critical updates available"
msgstr "有非关键更新可用"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:538
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:539
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:495
msgid "Package updates available"
msgstr "有软件包更新可用"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:545
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:546
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:497
msgid "Image is up to date"
msgstr "映像是最新的"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:614
msgid "Image Status"
msgstr "映像状态"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:617
msgid "Image Info"
msgstr "映像信息"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:628
msgid "Build Status"
msgstr "构建状态"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:636
#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:814
msgid "Inspect"
msgstr "检查"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:646
msgid "Reschedule the build"
msgstr "重安排构建"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:654
msgid "Reinspect"
msgstr "重新检查"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:655
msgid "Reschedule the inspect"
msgstr "重安排检查"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:668
msgid "Custom Image Information"
msgstr "自定义映像信息"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:682
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:367
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:726
msgid "Delete Image"
msgstr "删除映像"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:685
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:729
msgid "Are you sure you want to delete image"
msgstr "您确定要删除映像吗"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:738
msgid "Schedule build"
msgstr "安排构建"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:770
msgid "Rebuild Image"
msgstr "重构建映像"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:815
msgid "Schedule inspect"
msgstr "安排检查"

#: ../html/src/manager/images/image-view-overview.tsx:841
msgid "Reinspect Image"
msgstr "重新检查映像"

#: ../html/src/manager/images/image-view-packages.tsx:54
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:322
#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:26
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:22
msgid "fa fa-shield fa-1-5x"
msgstr "fa fa-shield fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:23
msgid "fa fa-bug fa-1-5x"
msgstr "fa fa-bug fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:24
msgid "fa spacewalk-icon-enhancement fa-1-5x"
msgstr "fa spacewalk-icon-enhancement fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:25
msgid "fa fa-refresh fa-1-5x"
msgstr "fa fa-refresh fa-1-5x"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:26
msgid "fa fa-archive fa-1-5"
msgstr "fa fa-archive fa-1-5"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:30
msgid "Security advisory"
msgstr "安全建议"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:31
msgid "Bug fix advisory"
msgstr "Bug 修复建议"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:32
msgid "Product enhancement advisory"
msgstr "产品增强建议"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:33
msgid "Reboot required"
msgstr "需要重引导"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:34
msgid "Affects package management stack"
msgstr "影响软件包管理堆栈"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:85
msgid "Advisory"
msgstr "建议"

#: ../html/src/manager/images/image-view-patches.tsx:101
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:34
msgid "Loading runtime information..."
msgstr "正在加载运行时信息..."

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:70
msgid "Instance is consistent with {productName}"
msgstr "实例与 {productName} 相一致"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:76
msgid "Instance is outdated"
msgstr "实例已过时"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:110
msgid "Cluster is consistent with {productName"
msgstr "群集与 {productName} 相一致"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:116
msgid "Cluster is outdated"
msgstr "群集已过时"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:136
msgid "Pod"
msgstr "Pod"

#: ../html/src/manager/images/image-view-runtime.tsx:137
msgid "Namespace"
msgstr "名称空间"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:314
msgid "Deleted successfully."
msgstr "已成功删除。"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:326
msgid "Image inspect has been scheduled."
msgstr "已安排映像检查。"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:342
msgid "Image build has been scheduled."
msgstr "已安排映像构建。"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:357
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选定项"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:390
msgid "Images"
msgstr "映像"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:510
msgid "Building"
msgstr "正在构建"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:516
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:610
#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:799
msgid "Runtime"
msgstr "运行时"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:630
msgid "Show obsolete"
msgstr "显示过时项"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:652
msgid "Revision"
msgstr "修订版"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:654
msgid "(obsolete)"
msgstr "（过时）"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:656
#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:96
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:45
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:100
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:742
msgid "Delete Selected Image(s)"
msgstr "删除选定的映像"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:746
msgid "Are you sure you want to delete the selected image?"
msgstr "您确定要删除选定的映像吗？"

#: ../html/src/manager/images/image-view.tsx:747
msgid "Are you sure you want to delete selected images? ({count} images selected)"
msgstr "您确定要删除选定的映像吗？（已选择 {count} 个映像）"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:12
msgid "A schema upgrade is required. Please upgrade your schema at your earliest convenience to receive latest bug fixes and avoid potential problems."
msgstr "需要进行纲要升级。请尽早升级您的纲要，以接收最新 bug 修复并避免潜在问题。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:21
msgid "Unable to validate the disk space availability. Please contact your system admistrator if this problem persists."
msgstr "无法验证磁盘空间可用性。如果此问题持续出现，请联系您的系统管理员。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:26
msgid "Some important directories are missing. Please contact your system administrator to review the configuration."
msgstr "缺少一些重要目录。请联系您的系统管理员查看配置。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:31
msgid "The available disk space on the server is running low. Please contact your system administrator to add more disk space."
msgstr "服务器上的可用磁盘空间不足。请联系您的系统管理员添加更多磁盘空间。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:36
msgid "The available disk space on the server is critically low. Please contact your system administrator to add more disk space."
msgstr "服务器上的可用磁盘空间严重不足。请联系您的系统管理员添加更多磁盘空间。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:51
msgid "SUSE Multi-Linux Manager PAYG instances must forward registration data to SCC when credentials are provided. Data will be sent independently of the configuration setting. To hide this warning please set 'forward_registration = 1' in rhn.conf."
msgstr "提供身份凭证后，SUSE Multi-Linux Manager PAYG 实例必定会将注册数据转发到 SCC。数据的发送将不受配置设置的影响。要隐藏此警告，请在 rhn.conf 中设置 'forward_registration = 1'。"

#: ../html/src/manager/login/messages.tsx:61
msgid "Signing in ..."
msgstr "正在登录..."

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:40
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:39
msgid "Discover a new way of managing your servers, packages, patches and more via one interface."
msgstr "发掘通过一个界面管理服务器、软件包、补丁等资源的新方式。"

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:43
msgid "<link>Learn more</link> about {productName}."
msgstr "了解 {productName} 的<link>详细信息</link>。"

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:86
#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:112
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:51
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:97
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: ../html/src/manager/login/susemanager/login.tsx:119
#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:113
msgid "{productName} release {versionNumber}"
msgstr "{productName} 版本：{versionNumber}"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:14
msgid "Either the password or username is incorrect."
msgstr "口令或用户名不正确。"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:15
msgid "Your account has been deactivated."
msgstr "您的帐户已停用。"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:16
msgid "This user has read only API access. WebUI login is denied."
msgstr "此用户拥有只读 API 访问权限。WebUI 登录被拒绝。"

#: ../html/src/manager/login/use-login-api.ts:30
msgid "Are you sure you want to close this page while login is in progress?"
msgstr "登录正在进行，您确定要关闭此页面吗？"

#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:41
msgid "Learn more about {productName}:"
msgstr "了解 {productName} 的详细信息："

#: ../html/src/manager/login/uyuni/login.tsx:45
msgid "View website"
msgstr "查看网站"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:75
msgid "Skip to the last maintenance window"
msgstr "跳到最后一个维护时段"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:79
msgid "Skip to the next maintenance window"
msgstr "跳到下一个维护时段"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:119
msgid "There are no more past maintenance windows"
msgstr "没有更多过去的维护时段"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:153
msgid "There are no more future maintenance windows"
msgstr "没有更多将来的维护时段"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:325
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:335
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ../html/src/manager/maintenance/calendar/web-calendar.tsx:339
msgid "Day"
msgstr "日"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:104
msgid "Delete maintenance calendar"
msgstr "删除维护日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:43
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:107
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:87
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:236
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:107
msgid "Are you sure you want to delete the selected item?"
msgstr "您确定要删除选定项吗？"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:44
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:46
msgid "This will remove the current schedule from all the systems assigned to it."
msgstr "这会从指派到该项的所有系统中去除当前日程安排。"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:45
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:192
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:109
msgid "Cancel affected actions?"
msgstr "取消受影响的操作？"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:82
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:128
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:47
msgid "Calendar Name"
msgstr "日历名称"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:83
#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:52
msgid "Used by Schedule"
msgstr "已由日程安排使用"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:86
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/calendar-details.tsx:91
msgid "Calendar Details"
msgstr "日历细节"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:42
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:84
msgid "Delete maintenance schedule"
msgstr "删除维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:56
#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:169
msgid "Assigned Systems"
msgstr "指派的系统"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:93
msgid "Schedule name"
msgstr "日程安排名称"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:94
msgid "Assigned calendar"
msgstr "指派的日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
msgid "Schedule type"
msgstr "日程安排类型"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:109
msgid "Single"
msgstr "单"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:95
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:110
msgid "Multi"
msgstr "多"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:100
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:157
msgid "Schedule Details"
msgstr "日程安排细节"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:152
msgid "Maintenance schedule has been assigned to {count} system(s)"
msgstr "已为 {count} 个系统指派维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:175
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:136
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:116
#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:12
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:136
msgid "Cancel affected actions"
msgstr "取消受影响的操作"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:204
msgid "Search systems"
msgstr "搜索系统"

#: ../html/src/manager/maintenance/details/schedule-details.tsx:223
msgid "Current Schedule"
msgstr "当前日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:117
#, fuzzy
#| msgid "Url '{url}' is invalid"
msgid "Url \"{url}\" is invalid"
msgstr "URL \"{url}\" 无效"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:142
msgid "Calendar data"
msgstr "日历数据"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:150
msgid "Enter Url to ical file"
msgstr "编辑 ical 文件的 URL"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:164
msgid "Attach file"
msgstr "附加文件"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:170
msgid "Remove file"
msgstr "去除文件"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:180
msgid "Refresh data from url"
msgstr "从 URL 刷新数据"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:185
msgid "Confirm calendar refresh"
msgstr "确认日历刷新"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/calendar-edit.tsx:188
msgid "Refreshing the calendar will reschedule all affected actions."
msgstr "刷新日历会重安排所有受影响的操作。"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
msgid "Update "
msgstr "更新 "

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:232
msgid "Create "
msgstr "创建 "

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:40
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:141
#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:36
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/maintenance-windows-edit.tsx:60
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:125
#: ../html/src/manager/maintenance/edit/schedule-edit.tsx:133
msgid "Add Calendar"
msgstr "添加日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:45
msgid "No calendars created. Use Create to add a calendar."
msgstr "未创建日历。请使用 \"创建\" 添加日历。"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/calendar-list.tsx:108
msgid "This will unassign all schedules from this calendar."
msgstr "这会取消指派此日历中的所有日程安排。"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:29
msgid "Create a new Maintenance Schedule"
msgstr "创建新的维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:29
msgid "Create a new Maintenance Calendar"
msgstr "创建新的维护日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:39
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:16
msgid "Maintenance Schedules"
msgstr "维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:39
msgid "Maintenance Calendars"
msgstr "维护日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:44
msgid "Below is a list of Maintenance Schedules available to the current user."
msgstr "以下是当前用户可使用的维护日程安排列表。"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/maintenance-windows-list.tsx:45
msgid "Below is a list of Maintenance Calendars available to the current user."
msgstr "以下是当前用户可使用的维护日历列表。"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:29
msgid "No schedules created. Use Create to add a schedule."
msgstr "未创建日程安排。请使用 \"创建\" 添加日程安排。"

#: ../html/src/manager/maintenance/list/schedule-list.tsx:88
msgid "This will remove the schedule from all the systems assigned to it."
msgstr "这会从指派到该项的所有系统中去除日程安排。"

#: ../html/src/manager/maintenance/maintenance-windows.tsx:150
msgid "Calendar successfully refreshed"
msgstr "已成功刷新日历"

#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:20
msgid "Any pending maintenance-only actions for these systems will be cancelled unless they are inside the new maintenance windows."
msgstr "除非这些系统的任何仅维护等待中操作处于新维护时段，否则会取消这些操作。"

#: ../html/src/manager/maintenance/shared/cancel-actions-dialog.tsx:23
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您确定要继续吗？"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:37
msgid "Maintenance schedule has been cleared"
msgstr "已清除维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:41
msgid "Maintenance schedule has been assigned"
msgstr "已指派维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:80
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:81
msgid "fa-times"
msgstr "fa-times"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:91
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:99
msgid "Assign All"
msgstr "全部指派"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:92
#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:100
msgid "fa-edit"
msgstr "fa-edit"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/schedule-picker.tsx:121
msgid "None - clear schedule"
msgstr "无 - 清除日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:20
msgid "Assign a maintenance schedule to {count} system(s)"
msgstr "为 {count} 个系统指派维护日程安排"

#: ../html/src/manager/maintenance/ssm/system-assignment.tsx:21
msgid "Assigning a schedule will replace any prior assignments in all of the systems in the set."
msgstr "指派一个日程安排会替换集内所有系统中以前的任何指派。"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:123
msgid "No Playbook found."
msgstr "未找到剧本。"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:130
msgid "Playbook File Name"
msgstr "剧本文件名"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:141
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:145
msgid "Custom Inventory"
msgstr "自定义清单"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:159
msgid "Inventory file empty."
msgstr "清单文件为空。"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:166
msgid "Registered Systems"
msgstr "已注册的系统"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:178
msgid "Unknown Hostnames"
msgstr "未知主机名"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:190
msgid "bootstrap"
msgstr "引导"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/accordion-path-content.tsx:217
msgid "Loading content.."
msgstr "正在加载内容..."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:58
#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:51
msgid "An error occurred while loading data. Please check server logs."
msgstr "加载数据时出错。请查看服务器日志。"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:168
msgid "Ansible Control Node Configuration: add paths for Playbook discovery and Inventory files introspection."
msgstr "Ansible 控制节点配置：添加用于剧本发现和清单文件自检的路径。"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:175
msgid "Playbook Directories"
msgstr "剧本目录"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:198
msgid "Add a Playbook directory"
msgstr "添加剧本目录"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:201
msgid "e.g., /srv/playbooks"
msgstr "例如 /srv/playbooks"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:208
msgid "Inventory Files"
msgstr "清单文件"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:231
msgid "Add an Inventory file"
msgstr "添加清单文件"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-control-node.tsx:234
msgid "e.g., /etc/ansible/testing/hosts"
msgstr "例如 /etc/ansible/testing/hosts"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-path-content.tsx:87
msgid "Nothing configured. Please add paths in the "
msgstr "未配置任何设置。请在以下位置添加路径 "

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:197
#, fuzzy
#| msgid "Add Peripheral"
msgid "Add Variable"
msgstr "添加外设"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:222
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:48
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:168
msgid "True"
msgstr "True"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:226
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:51
#, fuzzy
#| msgid "false"
msgid "False"
msgstr "False"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:244
#, fuzzy
#| msgid "Edit "
msgid "Edit YAML"
msgstr "编辑 "

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:255
#, fuzzy
#| msgid "Collapse All Sections"
msgid "Collapse All"
msgstr "折叠所有部分"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/ansible-var-yaml-editor.tsx:255
#, fuzzy
#| msgid "Expand All Sections"
msgid "Expand All"
msgstr "展开所有部分"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/edit-ansible-vars-modal.tsx:65
#, fuzzy
#| msgid "Edit profile"
msgid "Edit variables"
msgstr "编辑配置文件"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:139
msgid "Loading playbook contents.."
msgstr "正在加载剧本内容..."

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:145
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:224
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:121
msgid "Test mode"
msgstr "测试模式"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:150
msgid "Back to playbook list"
msgstr "返回剧本列表"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:156
msgid "Schedule playbook execution"
msgstr "安排剧本执行"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:166
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:80
msgid "Change Playbook"
msgstr "更改剧本"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:167
#, fuzzy
#| msgid "Change Playbook"
msgid "Choose a different Playbook"
msgstr "更改剧本"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:173
#, fuzzy
#| msgid "Select the current Playbook"
msgid "Save the current Playbook"
msgstr "选择当前剧本"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:183
#, fuzzy
#| msgid "Playbook '{name}'"
msgid "Playbook \"{name}\""
msgstr "剧本 \"{name}\""

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:192
msgid "Schedule Playbook Execution"
msgstr "安排剧本的执行"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:211
msgid "Inventory Path"
msgstr "清单路径"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:225
msgid "Flush Ansible fact cache"
msgstr "刷新 Ansible 事实缓存"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:226
msgid "Clear the fact cache for every host in inventory"
msgstr "为清单中的的每个主机清除事实缓存"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:235
msgid "Playbook Content"
msgstr "剧本内容"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:265
msgid "Action has been successfully added to action chain"
msgstr "操作已成功添加到操作链"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/schedule-playbook.tsx:272
msgid "Playbook execution has been"
msgstr "剧本的执行已"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:27
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/boolean-editor.tsx:56
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add Boolean"
msgstr "添加令牌"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:93
msgid "Key-Value Pairs"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:115
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add Item"
msgstr "添加项"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:120
#, fuzzy
#| msgid "Delete Image"
msgid "Delete Item"
msgstr "删除映像"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:131
#, fuzzy
#| msgid "Add Calendar"
msgid "Add Key-Value Pair"
msgstr "添加日历"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/dictionary-editor.tsx:131
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add Dictionary"
msgstr "添加令牌"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:49
#, fuzzy
#| msgid "Systems"
msgid "Items"
msgstr "系统"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:69
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add List Item"
msgstr "添加项"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:76
#, fuzzy
#| msgid "Delete cluster"
msgid "Delete List Item"
msgstr "删除群集"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/list-editor.tsx:87
#, fuzzy
#| msgid "Add item"
msgid "Add List"
msgstr "添加项"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:31
#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:58
#, fuzzy
#| msgid "Add token"
msgid "Add String"
msgstr "添加令牌"

#: ../html/src/manager/minion/ansible/variables/string-editor.tsx:36
#, fuzzy
#| msgid "New value"
msgid "Name and value"
msgstr "新值"

#: ../html/src/manager/minion/coco/coco-settings.tsx:66
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../html/src/manager/minion/config-channels/minion-config-channels.tsx:28
msgid "Applying the config channels has been "
msgstr "应用配置通道 "

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:50
msgid "The OS of this system does not support the collection of support data."
msgstr "该系统的操作系统不支持收集支持数据。"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:89
msgid "Upload Support Data"
msgstr "上载支持数据"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:101
msgid "Support Case Number"
msgstr "支持案例编号"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:102
msgid "The support case number to which this data will be attached."
msgstr "支持数据将关联的支持案例编号。"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:104
msgid "e.g. 12345"
msgstr "示例：12345"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:108
msgid "Has to be a valid support case number"
msgstr "必须为有效的支持案例编号"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:112
msgid "Upload Region"
msgstr "上载区域"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:113
msgid "The location of the FTP server where the data is uploaded."
msgstr "用于上载支持数据的 FTP 服务器的位置。"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:123
msgid "Command-line Arguments"
msgstr "命令行参数"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:124
msgid "Optional command line arguments for the execution of <programName></programName>."
msgstr "执行 <programName></programName> 时的可选命令行参数。"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:132
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#: ../html/src/manager/minion/details/support-data.tsx:133
msgid "The earliest moment the action can be executed."
msgstr "操作可执行的最早时间点。"

#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula-selection.renderer.tsx:63
#: ../html/src/manager/minion/formula/minion-formula.renderer.tsx:30
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:194
msgid "Please save all your changes before applying!"
msgstr "请保存所有更改后再应用！"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:195
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:201
#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:205
msgid "Changes"
msgstr "更改"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:203
msgid "1 Change"
msgstr "1 项更改"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:240
msgid "Search package"
msgstr "搜索软件包"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:277
msgid "No current changes."
msgstr "无最新更改。"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:277
msgid "No package states."
msgstr "无软件包状态。"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:296
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:297
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:306
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:321
msgid "Unmanaged"
msgstr "不受管"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:323
msgid "Removed"
msgstr "已去除"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:335
msgid "Package States"
msgstr "软件包状态"

#: ../html/src/manager/minion/packages/package-states.tsx:343
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:321
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:188
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:36
msgid "Package states have been saved."
msgstr "已保存软件包状态。"

#: ../html/src/manager/minion/packages/use-package-states.api.tsx:48
msgid "Applying the packages states has been "
msgstr "应用软件包状态 "

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config-messages.tsx:13
msgid "Proxy configuration action has been scheduled."
msgstr "已安排代理配置操作。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config-messages.tsx:25
msgid "Scheduling proxy configuration action..."
msgstr "正在安排代理配置操作..."

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:88
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:141
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server."
msgstr "请求已中断，或者从服务器收到了无效响应。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:137
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "代理配置"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:141
msgid "Convert an already onboarded minion to a proxy or update the configuration of an existing proxy."
msgstr "请将已初始配置的受控端转换为代理，或更新现有代理的配置。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:151
msgid "Convert Minion to Proxy"
msgstr "将受控端转换为代理"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:155
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:209
msgid "Parent FQDN"
msgstr "父 FQDN"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:156
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:212
msgid "The FQDN of the parent (server or proxy) to connect to."
msgstr "要连接到的父项（服务器或代理）的 FQDN。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:158
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:211
msgid "e.g., server.domain.com"
msgstr "例如 server.domain.com"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:166
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:220
msgid "Proxy SSH port"
msgstr "代理 SSH 端口"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:167
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:221
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:510
msgid "Port range: 1 - 65535"
msgstr "端口范围：1 - 65535"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:176
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:230
msgid "Max Squid cache size"
msgstr "最大 Squid 缓存大小"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:177
msgid "The maximum value of the Squid cache in Gigabytes"
msgstr "Squid 缓存的大小上限 (GB)"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:180
msgid "e.g., 100"
msgstr "例如 100"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:187
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:241
msgid "Proxy admin email"
msgstr "代理管理员电子邮件"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:188
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:242
msgid "The container-based proxy administrator email address"
msgstr "基于容器的代理管理员电子邮件地址"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:189
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:243
msgid "e.g., proxy.admin@mycompany.com"
msgstr "例如 proxy.admin@mycompany.com"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:198
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:199
msgid "Certificates"
msgstr "证书"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:207
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:208
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:219
msgid "Keeping the current certificates means no changes will be made to the Root CA, Intermediate CAs, Proxy certificate, or Proxy SSL private key."
msgstr "保留当前证书意味着将不会对根 CA、中间 CA、代理证书或代理 SSL 私用密钥进行任何更改。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:230
msgid "Root CA"
msgstr "根 CA"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:231
msgid "Certificate authority that issued the proxy certificate (PEM format)"
msgstr "颁发代理证书的证书颁发机构（PEM 格式）"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:240
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:343
msgid "Intermediate CAs"
msgstr "中间 CA"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:250
msgid "An intermediate CA certificate (PEM format)"
msgstr "中间 CA 证书（PEM 格式）"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:262
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:364
msgid "Proxy certificate"
msgstr "代理证书"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:263
msgid "SSL certificate issued for the proxy system (PEM format)"
msgstr "为代理系统颁发的 SSL 证书（PEM 格式）"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:271
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:373
msgid "Proxy SSL private key"
msgstr "代理 SSL 私用密钥"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:272
msgid "SSL private key for the proxy system (PEM format)"
msgstr "代理系统的 SSL 私用密钥（PEM 格式）"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:283
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:284
msgid "Source"
msgstr "源"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:292
msgid "RPM"
msgstr "RPM"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:293
msgid "Registry"
msgstr "仓库"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:303
msgid "The availability of container images depends on your environment’s connectivity. In air-gapped/restricted environments, using RPM as the source mode is recommended to ensure all required images are available locally. Selecting an incompatible source mode may result in deployment failures."
msgstr "容器映像的可用性取决于您环境的网络连通性。在隔离/受限的环境中，建议使用 RPM 作为源模式，以确保所有必需映像在本地可用。选择不兼容的源模式可能会导致部署失败。"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:313
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:314
msgid "Registry Source"
msgstr "仓库源"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:321
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:322
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:330
msgid "Registry URL"
msgstr "仓库 URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:338
msgid "Containers Tag"
msgstr "容器标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:339
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:359
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:376
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:393
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:410
#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:427
msgid "e.g. {registryTagExample}"
msgstr "示例：{registryTagExample}"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:350
msgid "HTTPD URL"
msgstr "HTTPD URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:351
msgid "e.g., {registryUrlExample}/proxy-httpd"
msgstr "示例：{registryUrlExample}/proxy-httpd"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:358
msgid "HTTPD Tag"
msgstr "HTTPD 标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:367
msgid "Salt Broker URL"
msgstr "Salt 代理 URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:368
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-salt-broker"
msgstr "示例：{registryUrlExample}/proxy-salt-broker"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:375
msgid "Salt Broker Tag"
msgstr "Salt 代理标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:384
msgid "Squid URL"
msgstr "Squid URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:385
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-squid"
msgstr "示例：{registryUrlExample}/proxy-squid"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:392
msgid "Squid Tag"
msgstr "Squid 标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:401
msgid "SSH URL"
msgstr "SSH URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:402
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-ssh"
msgstr "示例：{registryUrlExample}/proxy-ssh"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:409
msgid "SSH Tag"
msgstr "SSH 标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:418
msgid "TFTPD URL"
msgstr "TFTPD URL"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:419
msgid "e.g. {registryUrlExample}/proxy-tftpd"
msgstr "示例：{registryUrlExample}/proxy-tftpd"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:426
msgid "TFTPD Tag"
msgstr "TFTPD 标记"

#: ../html/src/manager/minion/proxy/proxy-config.tsx:437
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-column-definition.tsx:18
#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:145
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:25
msgid "Install Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "安装程序临时修复 (PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:27
msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are available for installation on this system. These packages are only meant to address a specific open issue. Please follow the instructions from customer support before proceeding with the installation."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:31
msgid "No Program Temporary Fixes (PTFs) available."
msgstr "没有可用的程序临时修复 (PTF)。"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:32
msgid "Install PTFs"
msgstr "安装 PTF"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-install.renderer.tsx:34
msgid "Confirm Program Temporary Fixes (PTFs) Installation"
msgstr "确认安装程序临时修复 (PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:25
msgid "Remove Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "去除程序临时修复 (PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:27
msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are currently installed on this system. These PTFs may be scheduled for removal by selecting them and clicking \"Remove PTF\" below. Please note that removing any non-obsolete PTF will result in the installation of the most recent versions of the packages that are part of the PTF."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:32
msgid "No Program Temporary Fixes (PTFs) installed."
msgstr "未安装任何程序临时修复 (PTF)。"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:33
msgid "Remove PTFs"
msgstr "去除 PTF"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-list-remove.renderer.tsx:35
msgid "Confirm Program Temporary Fixes (PTFs) Removal"
msgstr "确认去除程序临时修复 (PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:54
msgid "Program Temporary Fixes (PTFs)"
msgstr "程序临时修复 (PTF)"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:58
msgid "There are no relevant actions that can be executed on this system."
msgstr "没有可在此系统上执行的相关操作。"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:64
msgid "List / Remove Installed PTFs"
msgstr "列出/去除安装的 PTF"

#: ../html/src/manager/minion/ptf/ptf-overview.renderer.tsx:71
msgid "Install PTF"
msgstr "安装 PTF"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:77
msgid "Notification Messages"
msgstr "通知消息"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:82
msgid "The server has collected the following notification messages."
msgstr "服务器已收集以下通知消息。"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:98
msgid "Filter by summary"
msgstr "按摘要过滤"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:123
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:133
msgid "Severity"
msgstr "严重性"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:158
msgid "Read|Delete"
msgstr "阅读|删除"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:184
msgid "Filter by type"
msgstr "按类型过滤"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:202
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:207
msgid "All Messages"
msgstr "所有消息"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:223
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:149
msgid "show details"
msgstr "显示细节"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:239
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:251
msgid "Flag as Unread"
msgstr "标记为未读"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:251
msgid "Flag as Read"
msgstr "标记为已读"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:257
msgid "Delete Notification"
msgstr "删除通知"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:305
msgid "{number} messages status updated successfully"
msgstr "已成功更新 {number} 条消息的状态"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:306
msgid "Message read status updated successfully"
msgstr "已成功更新消息的读取状态"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:323
msgid "{number} messages deleted successfully"
msgstr "已成功删除 {number} 条消息"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications-list.tsx:324
msgid "Message deleted successfully"
msgstr "已成功删除消息"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications.tsx:45
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:344
#: ../html/src/manager/shared/websocket/useWebSocket.ts:29
msgid "Websocket connection closed. Refresh the page to try again."
msgstr "Websocket 连接已关闭。请刷新页面以重试。"

#: ../html/src/manager/notifications/notifications.tsx:59
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:365
#: ../html/src/manager/shared/websocket/useWebSocket.ts:35
msgid "Error connecting to server. Refresh the page to try again."
msgstr "连接到服务器时出错。请刷新页面以重试。"

#: ../html/src/manager/organizations/config-channels/org-config-channels.tsx:27
msgid "Applying the config channels has been scheduled for each minion server in this organization"
msgstr "已为此组中的每个受控端服务器安排了配置通道应用"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:80
msgid "Packages in no channel"
msgstr "不属于任何通道的软件包"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:81
msgid "All managed packages"
msgstr "所有管理的软件包"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:89
msgid " Package Management "
msgstr " 软件包管理 "

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:117
msgid "Binary packages"
msgstr "二进制软件包"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:118
msgid "Source packages"
msgstr "源软件包"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:126
msgid "package"
msgstr "软件包"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:146
msgid "No Packages."
msgstr "没有软件包。"

#: ../html/src/manager/packages/list.tsx:172
msgid "Content Provider"
msgstr "内容提供者"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config-messages.tsx:14
msgid "The container based proxy configuration has been generated correctly."
msgstr "已正确生成基于容器的代理配置。"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config-messages.tsx:33
msgid "Generation of the proxy configuration in progress: waiting for a response..."
msgstr "正在生成代理配置：正在等待响应..."

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:178
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:194
msgid "Container Based Proxy Configuration"
msgstr "基于容器的代理配置"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:184
msgid "You can generate a set of configuration files and certificates in order to register and run a container-based proxy. Once the following form is filled out and submitted you will get a .tar.gz archive to download."
msgstr "您可以生成一组配置文件和证书以注册并运行基于容器的代理。填写并提交下面的表单后，系统将提供一个 .tar.gz 存档供您下载。"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:198
msgid "Proxy FQDN"
msgstr "代理 FQDN"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:199
msgid "The unique, DNS-resolvable FQDN of this proxy."
msgstr "此代理的唯一且可由 DNS 解析的完全限定域名。"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:201
msgid "e.g., proxy.domain.com"
msgstr "例如 proxy.domain.com"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:231
msgid "The maximum value of the Squid cache in Megabytes"
msgstr "Squid 缓存的最大值 (MB)"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:234
msgid "e.g., 2048"
msgstr "例如 2048"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:250
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:251
msgid "SSL certificate"
msgstr "SSL 证书"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:259
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:384
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:260
msgid "Use existing"
msgstr "使用现有的"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:267
msgid "CA certificate"
msgstr "CA 证书"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:268
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:277
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:334
msgid "To sign the SSL certificate in PEM format"
msgstr "为 PEM 格式的 SSL 证书签名"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:276
msgid "CA private key"
msgstr "CA 私用密钥"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:285
msgid "CA password"
msgstr "CA 口令"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:286
msgid "The CA private key password"
msgstr "CA 私用密钥口令"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:294
msgid "SSL Certificate data"
msgstr "SSL 证书数据"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:301
msgid "Alternate CNAMEs"
msgstr "备用 CNAME"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:309
msgid "CNAME"
msgstr "CNAME"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:315
msgid "2-letter country code"
msgstr "2 位字母国家/地区代码"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:322
msgid "City"
msgstr "城市"

#. Value options for filtering by Target Type in recurring actions list
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:323
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:8
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:4
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:163
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:175
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:63
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:324
msgid "Organization Unit"
msgstr "组织单位"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:325
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:333
msgid "The root CA"
msgstr "根 CA"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:353
msgid "CA file in PEM format"
msgstr "PEM 格式的 CA 文件"

#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:365
#: ../html/src/manager/proxy/container-config.tsx:374
msgid "In PEM format"
msgstr "PEM 格式"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:96
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:162
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:163
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:149
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:163
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:167
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:172
msgid "Action type"
msgstr "操作类型"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:176
msgid "Target type"
msgstr "目标类型"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:180
msgid "Target name"
msgstr "目标名称"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:184
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:189
msgid "Created at"
msgstr "创建时间"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:195
msgid "Quartz format string"
msgstr "Quartz 格式字符串"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:207
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:101
msgid "Playbook details"
msgstr "剧本详细信息"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:212
msgid "Playbook path"
msgstr "剧本路径"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:216
msgid "Inventory path"
msgstr "清单路径"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:220
msgid "Flush fact cache"
msgstr "刷新事实缓存"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:221
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:120
msgid "true"
msgstr "True"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:221
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:120
msgid "false"
msgstr "False"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:265
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:235
msgid "Delete Recurring Action Schedule"
msgstr "删除重复性操作日程安排"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:266
msgid "Are you sure you want to delete this schedule?"
msgstr "您确定要删除此日程安排吗？"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:274
msgid "State configuration for {name}"
msgstr "{name} 的状态配置"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-details.tsx:281
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:80
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:84
msgid "Schedule successfully updated."
msgstr "成功更新日程安排。"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:80
msgid "Schedule successfully created."
msgstr "成功创建日程安排。"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:91
msgid "Action scheduled on selected minions"
msgstr "安排要对选定受控端执行的操作"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:250
msgid "Schedule Recurring Action"
msgstr "安排重复性操作"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:259
#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:193
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:35
msgid "Action Type"
msgstr "操作类型"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-edit.tsx:282
msgid "Configure states to execute"
msgstr "配置要执行的状态"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:105
msgid "Create Recurring Action"
msgstr "创建重复性操作"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:116
msgid " Recurring Actions "
msgstr " 重复性操作 "

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:122
msgid "The following recurring actions have been created."
msgstr "已创建以下重复操作。"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:126
msgid "To create new recurring actions head to the system, group or organization you want to create the action for."
msgstr "要创建新的重复操作，请转到您要为其创建操作的系统、组或组织。"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:169
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:177
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:29
msgid "Target Type"
msgstr "目标类型"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-list.tsx:185
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:23
msgid "Target Name"
msgstr "目标名称"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:4
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:6
msgid "Minion"
msgstr "受控端"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions-utils.tsx:6
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:5
msgid "Group"
msgstr "组"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions.tsx:133
msgid "Error when deleting the action. Check if Taskomatic is running"
msgstr "删除操作时出错。请检查 Taskomatic 是否正在运行"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-actions.tsx:148
msgid "The below times are displayed in the server time zone {timeZone}. The scheduled time will be the server time."
msgstr "系统会按照服务器时区 {timeZone} 显示以下时间。安排的时间将会是服务器时间。"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:87
msgid "Select a Playbook"
msgstr "选择剧本"

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:106
msgid "Playbook path:"
msgstr "剧本路径："

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:112
msgid "Inventory path:"
msgstr "清单路径："

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:118
msgid "Flush fact cache:"
msgstr "刷新事实缓存："

#: ../html/src/manager/recurring/recurring-playbook-picker.tsx:126
#, fuzzy
#| msgid "Disable"
msgid "Variables"
msgstr "禁用"

#. Value options for filtering by Action Type in recurring actions list
#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:10
#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:148
msgid "Highstate"
msgstr "Highstate"

#: ../html/src/manager/recurring/search/recurring-actions-search-utils.tsx:11
msgid "Custom State"
msgstr "自定义状态"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:54
#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:74
msgid "pending"
msgstr "等待中"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:58
msgid "timed out"
msgstr "超时"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:67
msgid "- hide error -"
msgstr "- 隐藏错误 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:67
msgid "- show error -"
msgstr "- 显示错误 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:74
msgid "- hide response -"
msgstr "- 隐藏响应 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:74
msgid "- show response -"
msgstr "- 显示响应 -"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:177
msgid "Stop waiting"
msgstr "停止等待"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:180
msgid "Stop waiting for all the minions to respond"
msgstr "停止等待所有受控端做出响应"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:188
msgid "Find targets"
msgstr "查找目标"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:191
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:201
msgid "Check which minions match the target expression"
msgstr "检查哪些受控端与目标表达式匹配"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:207
msgid "Run command"
msgstr "运行命令"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:210
msgid "Run the command on the target minions"
msgstr "在目标受控端上运行命令"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:219
msgid "Remote Commands"
msgstr "远程命令"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:232
msgid "Type the command here"
msgstr "在此处键入命令"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:242
msgid "Type the minion_id pattern to target here"
msgstr "在此处键入目标的 minion_id 模式"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:253
msgid "Target systems"
msgstr "目标系统"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:263
msgid "No target systems previewed"
msgstr "未预览目标系统"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:264
msgid "No target systems found"
msgstr "未找到目标系统"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:476
msgid "Not all minions responded on time."
msgstr "并非所有受控端都按时做出了响应。"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:504
msgid "No minions matched the target expression."
msgstr "没有任何受控端与目标表达式匹配。"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:506
msgid "Server returned an error: {message}"
msgstr "服务器返回了错误：{message}"

#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:575
#: ../html/src/manager/salt/cmd/remote-commands.tsx:584
msgid "Matching ssh-push minions..."
msgstr "正在匹配 ssh-push 受控端..."

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:60
msgid "The formula catalog page enables viewing of currently installed <link>Salt Formulas</link>. Apply these formulas to individual systems or server groups. Formulas allow automatic installation and configuration of software and may be installed via RPM packages."
msgstr "公式目录页面可用于查看目前已安装的 <link>Salt</link> 公式。这些公式可应用于不同的系统或服务器组。使用公式可以自动安装和配置软件，您可以通过 RPM 软件包来安装公式。"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:93
msgid "Formula Catalog"
msgstr "公式目录"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:103
msgid "Filter by formula name"
msgstr "按公式名称过滤"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-catalog.tsx:108
#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:25
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: ../html/src/manager/salt/formula-catalog/org-formula-details.tsx:73
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:36
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:45
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:70
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:78
msgid "rejected"
msgstr "已拒绝"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:82
msgid "denied"
msgstr "已拒绝"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:148
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:154
msgid "Search by name or fingerprint"
msgstr "按名称或指纹搜索"

#: ../html/src/manager/salt/keys/key-management.tsx:177
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:224
msgid "Clear Menu"
msgstr "清除菜单"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:227
msgid "Filter menu"
msgstr "过滤菜单"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:262
msgid "Uyuni"
msgstr "Uyuni"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:264
msgid "Uyuni homepage"
msgstr "Uyuni 主页"

#: ../html/src/manager/shared/menu/menu.tsx:277
msgid "SUSE Multi-Linux Manager homepage"
msgstr "SUSE Multi-Linux Manager 主页"

#: ../html/src/manager/state/display-highstate.tsx:10
msgid "State Summary for {name}"
msgstr "{name} 的状态摘要"

#: ../html/src/manager/state/display-highstate.tsx:80
msgid "There are no applicable systems."
msgstr "没有适用的系统。"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:23
msgid "State channel"
msgstr "状态通道"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:24
msgid "Config channel"
msgstr "配置通道"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:26
msgid "{productName} internal"
msgstr "{productName} 内部"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:36
msgid "Internal states"
msgstr "内部状态"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:53
msgid "Retrieving highstate summary..."
msgstr "正在检索 Highstate 摘要..."

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:70
msgid "State Source"
msgstr "状态来源"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:82
msgid "Inherited From"
msgstr "继承自"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:105
msgid "Show full highstate output"
msgstr "显示完整 Highstate 输出"

#: ../html/src/manager/state/highstate-summary.tsx:156
msgid "System Group"
msgstr "系统组"

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:70
msgid "Applying the highstate has been <link>scheduled</link>."
msgstr "应用 Highstate 的操作<link>已安排</link>。"

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:129
msgid "Apply Highstate"
msgstr "应用 Highstate"

#: ../html/src/manager/state/highstate.tsx:142
msgid "Create Recurring"
msgstr "创建重复性"

#: ../html/src/manager/storybook/storybook.tsx:49
msgid "Development debugging page"
msgstr "开发调试页面"

#: ../html/src/manager/storybook/storybook.tsx:51
msgid "This is a hidden page used by developers, if you found it by accident, good job!"
msgstr "这是开发人员使用的隐藏页面，如果您无意间发现了该页面，那么为您点赞！"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:33
msgid "{productName} Default"
msgstr "{productname} 默认"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:63
msgid "Loading child channels.."
msgstr "正在加载子通道..."

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:112
msgid "Base Channel:"
msgstr "基础通道："

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:153
msgid "Child Channels:"
msgstr "子通道："

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-key-channels.tsx:158
msgid "Any system registered using this activation key will be subscribed to the selected child channels."
msgstr "使用此激活密钥注册的所有系统都将订阅所选子通道。"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:37
msgid "Error updating activation key."
msgstr "更新激活密钥时出错。"

#: ../html/src/manager/systems/activation-key/activation-keys-appstreams.tsx:42
msgid "Activation key has been modified."
msgstr "激活密钥已修改。"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:55
msgid " Systems "
msgstr " 系统 "

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:69
msgid "Add system"
msgstr "添加系统"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:84
msgid "No Systems."
msgstr "没有系统。"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:134
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:48
msgid "Extra Packages"
msgstr "额外的软件包"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:148
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:49
msgid "Config Diffs"
msgstr "配置差异"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:163
msgid "Last Checked In"
msgstr "上次签入时间"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:169
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:50
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:145
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:587
msgid "Base Channel"
msgstr "基础通道"

#: ../html/src/manager/systems/all-list.tsx:180
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:53
msgid "System Type"
msgstr "系统类型"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:16
msgid "No modular channels are available for the selected systems in SSM."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:19
#, fuzzy
#| msgid "Select Channels"
msgid "Select Channel"
msgstr "选择通道"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-channel-selection.tsx:21
msgid "First, select the channel containing the AppStreams to be configured upon the selected systems."
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:18
#, fuzzy
#| msgid "Base Channel"
msgid "Change Channel"
msgstr "基础通道"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:21
#, fuzzy
#| msgid "Config channel"
msgid "Change channel"
msgstr "配置通道"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:74
#, fuzzy
#| msgid "The following AppStream modules are currently available to the system."
msgid "The following AppStream modules are available on the selected channel."
msgstr "以下 AppStream 模块目前可用于该系统。"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:98
#, fuzzy
#| msgid "AppStreams"
msgid "({count} AppStreams)"
msgstr "AppStreams"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:123
#, fuzzy
#| msgid "No change"
msgid "Don't change"
msgstr "无更改"

#: ../html/src/manager/systems/appstreams/ssm-appstreams-configure-list.tsx:135
#, fuzzy
#| msgid "Enable"
msgid "Enable "
msgstr "启用"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:41
msgid "Error Details"
msgstr "错误细节"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:51
msgid "Standard Output:"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:67
msgid "Standard Error:"
msgstr ""

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:83
#, fuzzy
#| msgid "Result Type:"
msgid "Result:"
msgstr "结果类型："

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:340
msgid "Request interrupted or invalid response received from the server. Please check if your minion was bootstrapped correctly."
msgstr "请求已中断，或者从服务器收到了无效响应。请检查您的受控端是否已正常引导。"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:368
msgid "Bootstrap process initiated. Your system should be visible at the following location shortly: <link>systems</link>. If any issues arise, you'll receive an error notification. In case you're working with a transactional system, please perform a system reboot to complete the registration process."
msgstr "已启动引导过程。您的系统应该会在以下位置短暂显示：<link>systems</link>。如果出现任何问题，您将收到错误通知。如果您使用的是事务系统，请执行系统重引导，以完成注册过程。"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:388
msgid "Show additional details about this error"
msgstr "显示关于此错误的其他细节"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:397
msgid "Unable to bootstrap host. The following errors have happened:"
msgstr "无法引导主机。发生以下错误："

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:400
msgid "Your system is bootstrapping: waiting for a response.."
msgstr "您的系统正在引导：正在等待响应..."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:402
msgid "Loading SSH Private Key.."
msgstr "正在加载 SSH 私用密钥..."

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:410
#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:14
msgid "Bootstrap"
msgstr "引导"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:434
msgid "e.g., ••••••••••••"
msgstr "例如 ••••••••••••"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:450
msgid "The file will be stored in a temporary file on the server and will be deleted after the bootstrapping procedure"
msgstr "该文件将存储在服务器上的临时文件中，在完成引导过程后将被删除"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:463
msgid "Leave empty for no passphrase"
msgstr "留空表示无通行口令"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:475
msgid "Bootstrap Minions"
msgstr "引导受控端"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:478
msgid "You can add systems to be managed by providing SSH credentials only. {productName} will prepare the system remotely and will perform the registration."
msgstr "只有提供 SSH 身份凭证才能添加要管理的系统。{productName} 将远程准备系统并执行注册。"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:492
msgid "e.g., host.domain.com"
msgstr "例如 host.domain.com"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:529
msgid "The user will have an effect only during the bootstrap process. Further connections will be made by the user specified in rhn.conf. The default user for the key 'ssh_push_sudo_user' is 'root'. This user is set after {productName}'s SSH key is deployed during the bootstrap procedure."
msgstr "该用户仅在引导期间有效。以后的连接将由 rhn.conf 中指定的用户建立。\"ssh_push_sudo_user\" 键的默认用户为 \"root\"。此用户在引导期间 {productName} 的 SSH 密钥部署后设置。"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:538
msgid "Authentication Method"
msgstr "身份验证方法"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:575
msgid "Ansible control node"
msgstr "Ansible 控制节点"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:593
#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:623
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:124
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:606
msgid "Reactivation Key"
msgstr "重新激活密钥"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:612
msgid "Leave empty when no reactivation is wanted"
msgstr "如不需要重新激活，则留空"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:641
msgid "The hostname of the proxy is not fully qualified. This may cause problems when accessing the channels."
msgstr "代理的主机名不是完全限定的。这可能导致在访问通道时出现问题。"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:658
msgid "Disable SSH strict host key checking during bootstrap process"
msgstr "在引导期间禁用 SSH 严格主机密钥检查"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:674
msgid "Manage system completely via SSH (will not install an agent)"
msgstr "完全通过 SSH 管理系统（将不安装代理）"

#: ../html/src/manager/systems/bootstrap/bootstrap-minions.tsx:690
msgid "Are you sure you want to close this page while bootstrapping is in progress ?"
msgstr "正在进行引导，您确定要关闭此页面吗？"

#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-schedule.tsx:115
#: ../html/src/manager/systems/coco/ssm-settings.tsx:73
msgid "Confidential Computing Capability"
msgstr "机密计算功能"

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:12
msgid "No result found in state apply response."
msgstr "在状态应用响应中未找到结果。"

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:71
#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:72
msgid "Delete Profile Without Cleanup"
msgstr "删除配置文件但不清理"

#: ../html/src/manager/systems/delete-system.tsx:92
msgid "An error occurred during cleanup"
msgstr "清理期间出错"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:29
msgid "Not a system id"
msgstr "不是系统 ID"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:30
msgid "Unknown System"
msgstr "未知系统"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:31
msgid "System is not a peripheral server"
msgstr "系统不是外设服务器"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:32
msgid "Setting new credentials for the report database failed"
msgstr "为报告数据库设置新身份凭证失败"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:50
msgid "New password generated and changed on the peripheral server"
msgstr "已生成新口令并针对外设服务器更改口令"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:91
msgid "Report Database Name"
msgstr "报告数据库名称"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:95
msgid "Report Database Host"
msgstr "报告数据库主机"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:101
msgid "Report Database User"
msgstr "报告数据库用户"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:105
msgid "Report Database Last Synced"
msgstr "报告数据库上次同步"

#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:112
#: ../html/src/manager/systems/details/mgr-server-info.tsx:113
msgid "Regenerate Reporting Database Password"
msgstr "重新生成报告数据库口令"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:4
msgid "Manager Server"
msgstr "管理器服务器"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:5
msgid "Physical"
msgstr "物理"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:12
msgid "Ansible Control Node"
msgstr "Ansible 控制节点"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:13
msgid "Ansible Managed"
msgstr "Ansible 托管"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:15
msgid "Container Build Host"
msgstr "容器构建主机"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:16
msgid "Foreign"
msgstr "外部"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:17
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:18
msgid "Monitored Host"
msgstr "受监控主机"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:19
msgid "OS Image Build Host"
msgstr "操作系统映像构建主机"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:20
msgid "Salt"
msgstr "Salt"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:21
msgid "Virtualization Host"
msgstr "虚拟化主机"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:26
msgid "Actions scheduled"
msgstr "安排的操作"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:27
msgid "All updates scheduled"
msgstr "安排的所有更新"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:29
msgid "Kickstart in progress"
msgstr "正在进行 Kickstart"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:30
msgid "System is up to date"
msgstr "系统是最新的"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:31
msgid "System not checking in"
msgstr "系统未在签入"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:32
msgid "System not entitled"
msgstr "系统未被赋权"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:33
msgid "System requires reboot"
msgstr "系统需要重引导"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:34
msgid "Updates available"
msgstr "有可用更新"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:44
msgid "System Kind"
msgstr "系统类型"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:59
msgid "Requires Reboot"
msgstr "需要重引导"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:63
msgid "Registered Days"
msgstr "已注册天数"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:64
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../html/src/manager/systems/list-filter.tsx:69
#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:83
msgid "Virtual System"
msgstr "虚拟系统"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/migration-from-dry-run.tsx:58
#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:96
msgid "Product Migration - Schedule outcome"
msgstr "产品迁移 - 安排结果"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/migration-from-dry-run.tsx:61
msgid "Product Migration - Confirm from dry run"
msgstr "产品迁移 - 基于试运行确认"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:87
msgid "Product Migration - Choose target product"
msgstr "产品迁移 - 选择目标产品"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:90
msgid "Product Migration - Select channels"
msgstr "产品迁移 - 选择通道"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:93
msgid "Product Migration - Schedule"
msgstr "产品迁移 - 安排"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:105
#, fuzzy
#| msgid "Base Product"
msgid "Unknown base product"
msgstr "基础产品"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:119
msgid "Show product details"
msgstr "显示产品详细信息"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:135
msgid "The products installed on this system can be migrated"
msgstr "该系统上安装的产品可迁移"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:138
msgid "The products installed on this system cannot be migrated"
msgstr "该系统上安装的产品不可迁移"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:144
msgid "The products installed on this system can be migrated."
msgstr "该系统上安装的产品可迁移。"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:163
msgid "Base Product"
msgstr "基础产品"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:165
msgid "Can be migrated?"
msgstr "可迁移？"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:221
msgid "Product details for {system}"
msgstr "{system} 的产品详细信息"

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:225
msgid "These are the products currently installed on {system}:"
msgstr "以下是 {system} 上目前安装的产品："

#: ../html/src/manager/systems/product-migration/ssm-product-migration.tsx:236
msgid "The systems currently selected cannot be migrated in batch."
msgstr "当前选中的系统无法批量迁移。"

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:43
msgid "Please select a list of minions (not proxies or traditional clients)."
msgstr "请选择受控端（不是代理或传统客户端）列表。"

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:66
msgid "Change of proxy server has been "
msgstr "代理服务器更改已 "

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:100
#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:117
msgid "Change Proxy"
msgstr "更改代理"

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:117
msgid "Connect minion(s) to another proxy server."
msgstr "将受控端连接到其他代理服务器。"

#: ../html/src/manager/systems/proxy.tsx:120
msgid "New Proxy"
msgstr "新代理"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:25
msgid "Manage selected system set"
msgstr "管理选定系统集"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:31
msgid "system selected"
msgstr "个系统已选定"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:31
msgid "systems selected"
msgstr "个系统已选定"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-counter.tsx:38
msgid "Clear selected system set"
msgstr "清除选定系统集"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:29
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:21
msgid "Error scheduling job in Taskomatic. Please check the logs."
msgstr "在 Taskomatic 中安排作业时出错。请查看日志。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:30
msgid "Could not determine system default channel."
msgstr "无法确定系统默认通道。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:31
msgid "Channel change is invalid."
msgstr "通道更改无效。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:32
msgid "Selected base is not compatible with system."
msgstr "选定的基础通道与系统不兼容。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:33
msgid "No base channel change found."
msgstr "未找到基础通道更改。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:37
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:223
msgid "No Change"
msgstr "无更改"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:38
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:520
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:39
msgid "Unsubsribe"
msgstr "取消订阅"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:141
msgid "System Default Base Channel"
msgstr "系统默认基础通道"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:150
msgid "As a Channel Administrator, you may change the base channels your systems are subscribed to. Valid channels are either channels created by your organization, or the default SUSE base channel for your operating system version and processor type. Systems will be unsubscribed from all channels, and subscribed to their new base channels. "
msgstr "作为通道管理员，您可以更改系统订阅的基础通道。有效通道是您的组织创建的通道，或者适用于您操作系统版本和处理器类型的默认 SUSE 基础通道。系统将取消订阅所有通道，然后订阅其新的基础通道。 "

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:155
msgid "This operation can have a dramatic effect on the packages and patches available to the systems, and should be used with caution."
msgstr "此操作可能会对适用于系统的软件包和补丁造成重大影响，因此应该慎用。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:172
msgid "Current base Channel"
msgstr "当前基础通道"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:196
msgid "Desired base Channel"
msgstr "所需基础通道"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:225
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:474
msgid "SUSE Channels"
msgstr "SUSE 通道"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:230
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:500
msgid "Custom Channels"
msgstr "自定义通道"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:241
msgid "Systems subscribed to"
msgstr "系统已订阅"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:428
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:640
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:660
msgid "(Couldn't determine new base channel)"
msgstr "（无法确定新的基础通道）"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:452
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:674
msgid "system(s) to subscribe"
msgstr "个系统要订阅"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:462
msgid "(none)"
msgstr "（无）"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:468
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:685
msgid "system(s) incompatible"
msgstr "个系统不兼容"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:509
msgid "No change"
msgstr "无更改"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:531
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:547
msgid "Below is a list of channels in your organization. "
msgstr "下面是您组织中的通道列表。 "

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:549
msgid "To make no changes for a channel, check Do Nothing for that channel."
msgstr "要防止对某个通道进行更改，请选中该通道对应的 \"不执行任何操作\"。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:550
msgid "To subscribe selected systems to a channel, check Subscribed for that channel."
msgstr "要让选定的系统订阅某个通道，请选中该通道对应的 \"已订阅\"。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:551
msgid "To unsubscribe selected systems from a channel, check Unsubscribed for that channel."
msgstr "要让选定的系统取消订阅某个通道，请选中该通道对应的 \"已取消订阅\"。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:561
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:728
msgid "Systems to subscribe to"
msgstr "要订阅以下通道的系统"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:652
msgid "(None)"
msgstr "（无）"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:662
msgid " (system default)"
msgstr " （系统默认）"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:710
msgid "Channel Changes Overview"
msgstr "通道更改概览"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:757
msgid "Channel Changes Actions"
msgstr "通道更改操作"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:786
msgid "Scheduled"
msgstr "已安排"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:794
msgid "Unknown error. Could not schedule channel change"
msgstr "未知错误。无法安排通道更改"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:868
msgid "of"
msgstr "/"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:917
msgid "Some changes scheduled successfully."
msgstr "已成功安排某些更改。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1053
msgid "Channel changes scheduled."
msgstr "已安排通道更改。"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1081
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1107
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:575
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1100
#: ../html/src/manager/systems/ssm/ssm-subscribe-channels.tsx:1131
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:678
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:247
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:463
msgid "(none, disable service)"
msgstr "（无，禁用服务）"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:392
msgid "Changing the channels has been "
msgstr "更改通道 "

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:592
msgid "You can change the base software channel your system is subscribed to. The system will be unsubscribed from all software channels, and subscribed to the new base software channel."
msgstr "您可以更改系统订阅的基础软件通道。该系统将取消订阅所有软件通道，然后订阅新的基础软件通道。"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:618
msgid "This system is subscribed to the checked channels beneath, if any. Disabled checkboxes indicate channels that can't be manually subscribed or unsubscribed from."
msgstr "此系统已订阅下面选中的通道（如果有）。已禁用的复选框表示相应的通道不可手动订阅或取消订阅。"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:637
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:638
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:716
#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:717
msgid "No child channels available."
msgstr "无可用子通道。"

#: ../html/src/manager/systems/subscribe-channels/subscribe-channels.tsx:670
msgid "Confirm Software Channel Change"
msgstr "确认软件通道更改"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:39
msgid "Virtual Systems"
msgstr "虚拟系统"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:58
msgid "No Virtual Systems."
msgstr "没有虚拟系统。"

#: ../html/src/manager/systems/virtual-list.tsx:111
msgid "Base Software Channel"
msgstr "基础软件通道"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:53
msgid "Refreshing the data for this Virtual Host Manager has been triggered."
msgstr "已触发此虚拟主机管理器的数据刷新。"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:68
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:72
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:86
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:87
msgid "CPU Arch"
msgstr "CPU 体系结构"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:91
msgid "CPU Sockets"
msgstr "CPU 插槽数"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:97
msgid "RAM (Mb)"
msgstr "RAM (Mb)"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:112
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新数据"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:114
msgid "Refresh data from this Virtual Host Manager"
msgstr "刷新此虚拟主机管理器中的数据"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:135
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:106
msgid "Delete Virtual Host Manager"
msgstr "删除虚拟主机管理器"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:136
msgid "Are you sure you want to delete this virtual host manager?"
msgstr "您确定要删除此虚拟主机管理器吗？"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-details.tsx:179
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:265
#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:57
msgid "Gatherer module"
msgstr "收集器模块"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:306
msgid "Current Context"
msgstr "当前上下文"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-edit.tsx:320
msgid "Kubeconfig file"
msgstr "Kubeconfig 文件"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager-list.tsx:41
msgid "No Virtual Host Managers."
msgstr "无虚拟主机管理器。"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:18
msgid "File-based"
msgstr "基于文件"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:19
msgid "VMWare-based"
msgstr "基于 VMWare"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:20
msgid "Kubernetes Cluster"
msgstr "Kubernetes 群集"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:21
msgid "Amazon EC2"
msgstr "Amazon EC2"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:22
msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:23
msgid "Azure"
msgstr "Azure"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:24
msgid "Nutanix AHV"
msgstr "Nutanix AHV"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:25
msgid "Libvirt API"
msgstr "Libvirt API"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:150
msgid "Add a {type} Virtual Host Manager"
msgstr "添加 {type} 虚拟主机管理器"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:152
msgid "Virtual Host Managers"
msgstr "虚拟主机管理器"

#: ../html/src/manager/systems/virtualhostmanager/virtualhostmanager.tsx:173
msgid "Add a virtual host manager"
msgstr "添加虚拟主机管理器"

#: ../html/src/utils/network.ts:98
msgid "Session expired, please reload the page."
msgstr "会话已失效，请重新加载页面。"

#: ../html/src/utils/network.ts:100
msgid "Authorization error, please reload the page or try to logout/login again."
msgstr "授权错误，请重新加载页面或重试注销/登录。"

#: ../html/src/utils/network.ts:102
msgid "Resource not found."
msgstr "未找到资源。"

#~ msgid "No hub is currently configured for this server. "
#~ msgstr "目前未为此服务器配置 Hub。 "

#~ msgid " channels sync failed"
#~ msgstr " 通道同步失败"

#~ msgid " channels sync in progress"
#~ msgstr " 通道同步正在进行"

#~ msgid " channels synced"
#~ msgstr " 通道已同步"

#~ msgid "The client is affected by a vulnerability and we have a patch for it,"
#~ msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，我们已针对它提供了一个补丁，"

#~ msgid "The client is affected by a vulnerability for which a patch has been released,"
#~ msgstr "该客户端受到某个漏洞的影响，已针对该漏洞发布补丁，"

#~ msgid "If you used a bookmark, the page may have moved to a different location since the bookmark was "
#~ msgstr "如果您使用的是书签，该页面可能自创建书签以来已移到其他位置 "

#~ msgid "Edit Image Profile: '"
#~ msgstr "编辑映像配置文件：'"

#~ msgid "Edit Image Store: '"
#~ msgstr "编辑映像存储区：'"

#~ msgid " is queued"
#~ msgstr " 已排队"

#~ msgid " in progress"
#~ msgstr " 正在进行"

#~ msgid " is successful"
#~ msgstr " 成功"

#~ msgid " has failed"
#~ msgstr " 失败"

#~ msgid " Status"
#~ msgstr " 状态"

#~ msgid "schedule"
#~ msgstr "日程安排"

#~ msgid "successfully"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Error when deleting the "
#~ msgstr "删除以下项时出错： "

#~ msgid "e.g., "
#~ msgstr "例如 "

#~ msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are available for installation on this system. "
#~ msgstr "以下程序临时修复 (PTF) 现可安装在此系统上。 "

#~ msgid "The following Program Temporary Fixes (PTFs) are currently installed on this system. "
#~ msgstr "此系统上目前已安装以下程序临时修复 (PTF)。 "

#~ msgid "${defaultChannelName}"
#~ msgstr "${defaultChannelName}"

#~ msgid "${this.getDefaultBase().name}"
#~ msgstr "${this.getDefaultBase().name}"

#~ msgid "HTTP Error code "
#~ msgstr "HTTP 错误代码 "

#~ msgid "Edit the ranking of the states by dragging them."
#~ msgstr "通过拖放来编辑状态的排名。"

#~ msgid "Edit the ranking of the configuration channels by dragging them."
#~ msgstr "通过拖放来编辑配置通道的排名。"

#~ msgid "Delete selected messages"
#~ msgstr "删除选定的消息"

#~ msgid "Mark selected as read"
#~ msgstr "将选定消息标记为已读"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "第一页"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "最后一页"

#~ msgid "Page <dropdown></dropdown> of {total}"
#~ msgstr "第 <dropdown></dropdown> 页，共 {total} 页"

#~ msgid "Page {current} of {total}"
#~ msgstr "第 {current} 页，共 {total} 页"

#~ msgid "({selectedCount} selected)"
#~ msgstr "（已选择 {selectedCount} 项）"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#~ msgid "items per page"
#~ msgstr "项每页"

#~ msgid "Save Password Policy"
#~ msgstr "保存口令策略"

#~ msgid "Add a system"
#~ msgstr "添加系统"

#~ msgid "e.g., latest"
#~ msgstr "例如最新"

#~ msgid "Start typing..."
#~ msgstr "开始键入..."

#~ msgid "No flavor"
#~ msgstr "无风格"

#~ msgid "Flavor"
#~ msgstr "风格"

#~ msgid "No flavors"
#~ msgstr "无风格"

#~ msgid "The Tomcat Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. "
#~ msgstr "Tomcat Prometheus 导出器已启动，但 JMX 配置已禁用。 "

#~ msgid "The Tomcat Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. "
#~ msgstr "Tomcat Prometheus 导出器已关闭，但 JMX 配置已启用。 "

#~ msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is up but the JMX configuration is disabled. "
#~ msgstr "Taskomatic Prometheus 导出器已启动，但 JMX 配置已禁用。 "

#~ msgid "The Taskomatic Prometheus exporter is down but the JMX configuration is enabled. "
#~ msgstr "Taskomatic Prometheus 导出器已关闭，但 JMX 配置已启用。 "

#~ msgid "Onboarding failed"
#~ msgstr "载入失败"

#~ msgid "Channel sync finished"
#~ msgstr "通道同步已完成"

#~ msgid "Creating Bootstrap Repository failed"
#~ msgstr "创建引导储存库失败"

#~ msgid "State apply failed"
#~ msgstr "状态应用失败"

#~ msgid "PAYG refresh authentication data failed"
#~ msgstr "PAYG 刷新身份验证数据失败"

#~ msgid "End of Life Period"
#~ msgstr "生命周期结束期限"

#~ msgid "Subscription Warning"
#~ msgstr "订阅警告"

#~ msgid "Update Notification"
#~ msgstr "更新通知"

#~ msgid "PAYG instance is not compliant"
#~ msgstr "PAYG 实例不合规"

#~ msgid "SCC Data Sync Disabled"
#~ msgstr "SCC 数据同步功能已禁用"

#~ msgid "Retry onboarding"
#~ msgstr "重试载入"

#~ msgid "Retry repo sync"
#~ msgstr "重试储存库同步"

#~ msgid "Copyright Notice"
#~ msgstr "版权声明"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "The server uses "
#~ msgstr "服务器使用 "

#~ msgid "Prometheus"
#~ msgstr "Prometheus"

#~ msgid "Refer to the "
#~ msgstr "参见 "

#~ msgid "documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Setup your SUSE Manager server monitoring."
#~ msgstr "设置 SUSE Manager 服务器监控。"

#~ msgid "SUSE"
#~ msgstr "SuSE"

#~ msgid "Manager"
#~ msgstr "Manager"

#~ msgid "internal"
#~ msgstr "内部"

#~ msgid "SUSE Manager Default"
#~ msgstr "SUSE Manager Default"

#~ msgid "Please install libvirt python module."
#~ msgstr "请安装 libvirt Python 模块。"

#~ msgid "Neither KVM nor Xen is running. Ensure they are installed and the kernel modules are loaded."
#~ msgstr "KVM 和 Xen 均未运行。请确保已安装它们且已装载内核模块。"

#~ msgid "{name} selected"
#~ msgstr "已选择 {name}"

#~ msgid "Action Status"
#~ msgstr "操作状态"

#~ msgid "Hypervisor"
#~ msgstr "超级管理程序"

#~ msgid "Virtual Machine Type"
#~ msgstr "虚拟机类型"

#~ msgid "Maximum Memory (MiB)"
#~ msgstr "最大内存 (MiB)"

#~ msgid "A positive integer is required"
#~ msgstr "必须指定正整数"

#~ msgid "Virtual CPU Count"
#~ msgstr "虚拟 CPU 计数"

#~ msgid "Enable UEFI"
#~ msgstr "启用 UEFI"

#~ msgid "UEFI firmware path"
#~ msgstr "UEFI 固件路径"

#~ msgid "NVRAM template path"
#~ msgstr "NVRAM 模板路径"

#~ msgid "Auto-installation Profile"
#~ msgstr "自动安装配置文件"

#~ msgid "Kernel options"
#~ msgstr "内核选项"

#~ msgid "Cluster support is disabled since VirtualDomain resource agent "
#~ msgstr "已禁用群集支持，因为 VirtualDomain 资源代理 "

#~ msgid "Define as a cluster resource"
#~ msgstr "定义为群集资源"

#~ msgid "Path to the cluster shared folder for VM definitions"
#~ msgstr "群集 VM 定义共享文件夹路径"

#~ msgid "Graphics"
#~ msgstr "显卡"

#~ msgid "Connecting..."
#~ msgstr "正在连接..."

#~ msgid "Disconnected"
#~ msgstr "已断开连接"

#~ msgid "Failed to connect"
#~ msgstr "无法连接"

#~ msgid "Toggle full size"
#~ msgstr "切换完整大小"

#~ msgid "Guest is not running"
#~ msgstr "Guest 未运行"

#~ msgid "Unknown guest"
#~ msgstr "未知 Guest"

#~ msgid "Something went wrong, connection is closed"
#~ msgstr "出现了问题，已关闭连接"

#~ msgid "Create Virtual Machine"
#~ msgstr "创建虚拟机"

#~ msgid "Select where to migrate the virtual guest to."
#~ msgstr "选择要将虚拟 Guest 迁移到哪台主机。"

#~ msgid "Start / Resume"
#~ msgstr "开始/恢复"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Force off"
#~ msgstr "强制关闭"

#~ msgid "Suspend"
#~ msgstr "挂起"

#~ msgid "Synchronize Guests List"
#~ msgstr "同步 Guest 列表"

#~ msgid "Synchronize"
#~ msgstr "同步"

#~ msgid "Hosted Virtual Systems"
#~ msgstr "托管虚拟系统"

#~ msgid "This is a list of virtual guests which are configured to run on this host."
#~ msgstr "这是配置为在此主机上运行的虚拟 Guest 列表。"

#~ msgid "Guest"
#~ msgstr "Guest"

#~ msgid "Unregistered System"
#~ msgstr "未注册的系统"

#~ msgid "Current Memory"
#~ msgstr "当前内存"

#~ msgid "vCPUs"
#~ msgstr "vCPU"

#~ msgid "paused"
#~ msgstr "已暂停"

#~ msgid "Graphical Console"
#~ msgstr "图形控制台"

#~ msgid "Device type"
#~ msgstr "设备类型"

#~ msgid "Disk"
#~ msgstr "磁盘"

#~ msgid "CDROM"
#~ msgstr "CDROM"

#~ msgid "Floppy"
#~ msgstr "软盘"

#~ msgid "Bus"
#~ msgstr "总线"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Source storage pool"
#~ msgstr "源储存池"

#~ msgid "Source Volume"
#~ msgstr "源卷"

#~ msgid "Disk size (GiB)"
#~ msgstr "磁盘大小 (GiB)"

#~ msgid "Source template image URL"
#~ msgstr "源模板映像 URL"

#~ msgid "Disks"
#~ msgstr "磁盘"

#~ msgid "Network"
#~ msgstr "网络"

#~ msgid "MAC address"
#~ msgstr "MAC 地址"

#~ msgid "Leave blank to generate a MAC address"
#~ msgstr "保留空白会生成 MAC 地址"

#~ msgid "Networks"
#~ msgstr "网络"

#~ msgid "Clear Fields"
#~ msgstr "清除字段"

#~ msgid "Single virtual machine using almost all the host resources"
#~ msgstr "单个虚拟机几乎使用了所有主机资源"

#~ msgid "Create Virtual Network"
#~ msgstr "创建虚拟网络"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Virtual Networks"
#~ msgstr "虚拟网络"

#~ msgid "This is a list of virtual networks which are configured to run on this host."
#~ msgstr "这是配置为在此主机上运行的虚拟网络列表。"

#~ msgid "Autostart"
#~ msgstr "自动启动"

#~ msgid "Bridge"
#~ msgstr "网桥"

#~ msgid "network properties"
#~ msgstr "网络属性"

#~ msgid "Network type"
#~ msgstr "网络类型"

#~ msgid "Macvtap mode"
#~ msgstr "Macvtap 模式"

#~ msgid "Start during virtual host boot"
#~ msgstr "在虚拟主机引导期间启动"

#~ msgid "Connectivity"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "Maximum Transmission Unit (MTU)"
#~ msgstr "最大传输单位 (MTU)"

#~ msgid "The value has to be a positive integer"
#~ msgstr "值必须为正整数"

#~ msgid "Virtual Port Type"
#~ msgstr "虚拟端口类型"

#~ msgid "Select interfaces"
#~ msgstr "选择接口"

#~ msgid "By physical function"
#~ msgstr "按物理功能"

#~ msgid "By virtual functions"
#~ msgstr "按虚拟功能"

#~ msgid "By interfaces"
#~ msgstr "按接口"

#~ msgid "Interfaces"
#~ msgstr "接口"

#~ msgid "Physical Function"
#~ msgstr "物理功能"

#~ msgid "Virtual Functions"
#~ msgstr "虚拟功能"

#~ msgid "VLAN tag"
#~ msgstr "VLAN 标记"

#~ msgid "Integer between 0 and 4095"
#~ msgstr "0 到 4095 之间的整数"

#~ msgid "VLAN tags trunking"
#~ msgstr "VLAN 标记中继"

#~ msgid "NAT IPv4 range"
#~ msgstr "NAT IPv4 范围"

#~ msgid "Both values has to be IPv4 addresses"
#~ msgstr "两个值都必须为 IPv4 地址"

#~ msgid "NAT port range"
#~ msgstr "NAT 端口范围"

#~ msgid "Both values has to be positive integers"
#~ msgstr "两个值都必须为正整数"

#~ msgid "Addressing"
#~ msgstr "寻址"

#~ msgid "Enable IPv6"
#~ msgstr "启用 IPv6"

#~ msgid "Domain name"
#~ msgstr "域名"

#~ msgid "DNS"
#~ msgstr "DNS"

#~ msgid "Forwarders"
#~ msgstr "转发器"

#~ msgid "Domain"
#~ msgstr "域"

#~ msgid "DNS server address"
#~ msgstr "DNS 服务器地址"

#~ msgid "Has to be an IP address"
#~ msgstr "必须为 IP 地址"

#~ msgid "Hosts"
#~ msgstr "主机"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "hostnames (comma-separated)"
#~ msgstr "主机名（以逗号分隔）"

#~ msgid "Has to be a comma-separated list of host names"
#~ msgstr "必须为主机名逗号分隔列表"

#~ msgid "SRV records"
#~ msgstr "SRV 记录"

#~ msgid "Service name"
#~ msgstr "服务名称"

#~ msgid "Protocol"
#~ msgstr "协议"

#~ msgid "Service domain name"
#~ msgstr "服务域名"

#~ msgid "Target hostname"
#~ msgstr "目标主机名"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "端口"

#~ msgid "Target priority"
#~ msgstr "目标优先级"

#~ msgid "Target weight"
#~ msgstr "目标权重"

#~ msgid "TXT records"
#~ msgstr "TXT 记录"

#~ msgid "Value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "Network address"
#~ msgstr "网络地址"

#~ msgid "v6"
#~ msgstr "v6"

#~ msgid "IP address"
#~ msgstr "IP 地址"

#~ msgid "DHCP Unique Identifier (DUID)"
#~ msgstr "DHCP 唯一标识符 (DUID)"

#~ msgid "Needs to be a MAC address"
#~ msgstr "必须为 MAC 地址"

#~ msgid "BOOTP image file"
#~ msgstr "BOOTP 映像文件"

#~ msgid "BOOTP server"
#~ msgstr "BOOTP 服务器"

#~ msgid "TFTP root path"
#~ msgstr "TFTP 根路径"

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "By profile id"
#~ msgstr "按配置文件 ID"

#~ msgid "Virtual Station Interface (VSI) parameters"
#~ msgstr "虚拟站接口 (VSI) 参数"

#~ msgid "Profile id"
#~ msgstr "配置文件 ID"

#~ msgid "Interface id"
#~ msgstr "接口 ID"

#~ msgid "VSI manager id"
#~ msgstr "VSI 管理器 ID"

#~ msgid "VSI type id"
#~ msgstr "VSI 类型 ID"

#~ msgid "VSI type id version"
#~ msgstr "VSI 类型 ID 版本"

#~ msgid "VSI instance id"
#~ msgstr "VSI 实例 ID"

#~ msgid "Value needs to be a valid UUID"
#~ msgstr "值必须为有效的 UUID"

#~ msgid "VLANs"
#~ msgstr "VLAN"

#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "标记"

#~ msgid "Native mode"
#~ msgstr "本机模式"

#~ msgid "Tagged"
#~ msgstr "已标记"

#~ msgid "Untagged"
#~ msgstr "未标记"

#~ msgid "Use an existing and configured bridge device. No iptables rule, IP address or DHCP/DNS service are added"
#~ msgstr "使用已配置的现有网桥设备。未添加 iptables 规则、IP 地址或 DHCP/DNS 服务"

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack and NAT"
#~ msgstr "使用主机 IP 路由堆栈和 NAT 的虚拟网路"

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack, without NAT"
#~ msgstr "使用主机 IP 路由堆栈但没有 NAT 的虚拟网路"

#~ msgid "Virtual network using the host IP routing stack, without firewall rules and NAT"
#~ msgstr "使用主机 IP 路由堆栈但没有防火墙规则和 NAT 的虚拟网路"

#~ msgid "Virtual network with no connection to other networks"
#~ msgstr "不连接其他网络的虚拟网络"

#~ msgid "Network based on macvtap driver to use a pool of physical interfaces. "
#~ msgstr "网络基于 macvtap 驱动程序使用物理接口池。 "

#~ msgid "SR-IOV pool"
#~ msgstr "SR-IOV 池"

#~ msgid "Pass through one device of a pool of SR-IOV Virtual Functions"
#~ msgstr "直通 SR-IOV 虚拟功能池中的一个设备"

#~ msgid "Could not get network devices from the server. Please try again."
#~ msgstr "无法从服务器获取网络设备。请重试。"

#~ msgid "Create Virtual Storage Pool"
#~ msgstr "创建虚拟储存池"

#~ msgid "Virtual Storage Pool"
#~ msgstr "虚拟储存池"

#~ msgid "Virtual Storage Volume"
#~ msgstr "虚拟储存卷"

#~ msgid "Delete the pool, including the contained volumes. "
#~ msgstr "删除池，包括其中包含的卷。 "

#~ msgid "Cannot be undone"
#~ msgstr "无法撤销"

#~ msgid "Edit Pool"
#~ msgstr "编辑池"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Usage"
#~ msgstr "用法"

#~ msgid "Create Pool"
#~ msgstr "创建池"

#~ msgid "Virtual Storage Pools and Volumes"
#~ msgstr "虚拟储存池和卷"

#~ msgid "This is the list of storage pools defined on this host containing virtual guests disks."
#~ msgstr "这是在此主机上定义的包含虚拟 Guest 磁盘的储存池列表。"

#~ msgid "Filter by pool or volume name"
#~ msgstr "按池或卷名称过滤"

#~ msgid "Partition separator"
#~ msgstr "分区分隔符"

#~ msgid "Pool Type"
#~ msgstr "池类型"

#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "Initiator IQN"
#~ msgstr "发起端 IQN"

#~ msgid "Adapter type"
#~ msgstr "适配器类型"

#~ msgid "Adapter name"
#~ msgstr "适配器名称"

#~ msgid "Adapter parent PCI address"
#~ msgstr "适配器父项 PCI 地址"

#~ msgid "PCI address formatted like 0000:00:00.0"
#~ msgstr "类似于 0000:00:00.0 格式的 PCI 地址"

#~ msgid "Adapter parent address unique ID"
#~ msgstr "适配器父项地址唯一 ID"

#~ msgid "Adapter parent name"
#~ msgstr "适配器父项名称"

#~ msgid "Adapter parent wwnn"
#~ msgstr "适配器父项 wwnn"

#~ msgid "16 characters long hexadecimal value. Example: 500277a4100c4e21"
#~ msgstr "长度为 16 个字符的十六进制值。示例：500277a4100c4e21"

#~ msgid "Adapter parent wwpn"
#~ msgstr "适配器父项 wwpn"

#~ msgid "Adapter parent fabric wwn"
#~ msgstr "适配器父项结构 wwn"

#~ msgid "Adapter wwnn"
#~ msgstr "适配器 wwnn"

#~ msgid "Adapter wwpn"
#~ msgstr "适配器 wwpn"

#~ msgid "Manage vHBA deletion"
#~ msgstr "管理 vHBA 删除操作"

#~ msgid "Source name"
#~ msgstr "源名称"

#~ msgid "Passphrase"
#~ msgstr "通行口令"

#~ msgid "Target"
#~ msgstr "目标"

#~ msgid "Owner UID"
#~ msgstr "拥有者 UID"

#~ msgid "UID is a numeric value"
#~ msgstr "UID 是一个数字值"

#~ msgid "Group ID"
#~ msgstr "组 ID"

#~ msgid "GID is a numeric value"
#~ msgstr "GID 是一个数字值"

#~ msgid "target directory permissions in octal form, like 0775"
#~ msgstr "八进制格式（例如 0775）的目标目录权限"

#~ msgid "SELinux label"
#~ msgstr "SELinux 标签"

#~ msgid "Could not get storage pool capabilities from the server. Please try again."
#~ msgstr "无法从服务器获取储存池功能。请重试。"

#~ msgid "Learn more about"
#~ msgstr "了解详细信息"

#~ msgid "Bare-metal systems"
#~ msgstr "裸机系统"

#~ msgid "Schedules"
#~ msgstr "日程安排"

#~ msgid "Calendars"
#~ msgstr "日历"

#~ msgid "  security advisories"
#~ msgstr "  安全建议"

#~ msgid "  bug fix advisories"
#~ msgstr "  bug 修复建议"

#~ msgid "  product enhancement advisories"
#~ msgstr "  产品增强建议"

#~ msgid "Add/remove system from SSM"
#~ msgstr "在 SSM 中添加/去除系统"

#~ msgid "Add children to SSM"
#~ msgstr "将子项添加到 SSM"

#~ msgid "There was an error fetching data from the server."
#~ msgstr "从服务器提取数据时出错。"

#~ msgid "Show systems with:"
#~ msgstr "显示具有以下资源的系统："

#~ msgid "security advisories"
#~ msgstr "安全建议"

#~ msgid "bug fix advisories"
#~ msgstr "bug 修复建议"

#~ msgid "product enhancement advisories"
#~ msgstr "产品增强建议"

#~ msgid "Filter by system name"
#~ msgstr "按系统名称过滤"

#~ msgid "e.g., client.nue.sles"
#~ msgstr "例如 client.nue.sles"

#~ msgid "Filter by system base channel"
#~ msgstr "按系统基础通道过滤"

#~ msgid "e.g., SLE12"
#~ msgstr "例如 SLE12"

#~ msgid "Filter by system installed products"
#~ msgstr "按系统安装的产品过滤"

#~ msgid "e.g., SLES"
#~ msgstr "例如 SLES"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide filters"
#~ msgstr " 过滤器"

#, fuzzy
#~ msgid "Show filters"
#~ msgstr " 过滤器"

#~ msgid "Filtering"
#~ msgstr "过滤"

#~ msgid "Partitioning"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid "Partition systems by given check-in time:"
#~ msgstr "按给定的签入时间将系统分区："

#~ msgid "Partition systems based on whether there are patches for them:"
#~ msgstr "根据系统是否有适用的补丁将系统分区："

#~ msgid "Split into groups"
#~ msgstr "分割成组"

#~ msgid "Add a grouping level"
#~ msgstr "添加分组级别"

#~ msgid "Select a system group"
#~ msgstr "选择系统组"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove this level"
#~ msgstr "去除文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "Manager"

#~ msgid "Add Pay-as-you-go"
#~ msgstr "添加 Pay-as-you-go"

#~ msgid "Pay-as-you-go properties updated successfully"
#~ msgstr "已成功更新 Pay-as-you-go 属性"

#~ msgid "Delete Pay-as-you-go"
#~ msgstr "删除 Pay-as-you-go"

#, fuzzy
#~ msgid "Successfully bootstrapped host! Your system should appear in <link>systems</link> shortly. If it is a transactional system, please reboot it to finish registration."
#~ msgstr "中。如果这是事务性系统，请将其重引导以完成注册"

#~ msgid " for the changes to take effect."
#~ msgstr " 以使更改生效。"

#~ msgid "Formula saved. Apply the "
#~ msgstr "已保存公式。请应用 "

#~ msgid "Select an Action Type"
#~ msgstr "选择操作类型"

#~ msgid "Select a Target Type"
#~ msgstr "选择目标类型"

#~ msgid "The action has been {0}."
#~ msgstr "操作已{0}。"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页码"

#~ msgid "states"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Search in {0}"
#~ msgstr "在 {0} 中搜索"

#~ msgid "({0} selected)"
#~ msgstr "（已选择 {0} 个）"

#~ msgid "_blank"
#~ msgstr "空白(_B)"

#~ msgid "Successfully bootstrapped host! Your system should appear in"
#~ msgstr "已成功引导主机！您的系统很快应会显示在"

#~ msgid "systems"
#~ msgstr "系统"

#~ msgid "Virtual Host Manager"
#~ msgstr "虚拟主机管理器"

#~ msgid "Add a {0}"
#~ msgstr "添加 {0}"

#~ msgid "foo {0} tea {1}"
#~ msgstr "foo {0} tea {1}"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Organization name"
#~ msgstr "组织名称"

#~ msgid "No schedules created."
#~ msgstr "未创建日程安排。"

#~ msgid "shortly"
#~ msgstr "中"

#~ msgid "scheduled."
#~ msgstr "已安排。"

#~ msgid "Loading.."
#~ msgstr "正在装载..."

#~ msgid "The FQDN of the machine where the containers are hosted"
#~ msgstr "托管容器的计算机的 FQDN"

#~ msgid "CA private key to use to sign the SSL certificate in PEM format"
#~ msgstr "用于为 PEM 格式的 SSL 证书签名的 CA 私用密钥"

#~ msgid "Proxy CRT content in PEM format"
#~ msgstr "PEM 格式的代理 CRT 内容"

#~ msgid "Add Cluster"
#~ msgstr "添加群集"

#~ msgid "Select management node"
#~ msgstr "选择管理节点"

#~ msgid "Provider:"
#~ msgstr "提供程序："

#~ msgid "Management Node:"
#~ msgstr "管理节点："

#~ msgid "Add cluster"
#~ msgstr "添加群集"

#~ msgid "Available cluster providers"
#~ msgstr "可用的群集提供程序"

#~ msgid "Settings saved successfully"
#~ msgstr "已成功保存设置"

#~ msgid "System group refresh action scheduled successfully"
#~ msgstr "已成功安排系统组刷新操作"

#~ msgid "Edit cluster details"
#~ msgstr "编辑群集细节"

#~ msgid "Join node"
#~ msgstr "加入节点"

#~ msgid "Remove node"
#~ msgstr "去除节点"

#~ msgid "Upgrade cluster"
#~ msgstr "升级群集"

#~ msgid "Refresh system group"
#~ msgstr "刷新系统组"

#~ msgid "Cluster Properties"
#~ msgstr "群集属性"

#~ msgid "Edit properties"
#~ msgstr "编辑属性"

#~ msgid "System group"
#~ msgstr "系统组"

#~ msgid " successfully."
#~ msgstr " 成功。"

#~ msgid "Cluster "
#~ msgstr "群集 "

#~ msgid " has been added successfully."
#~ msgstr " 已成功删除。"

#~ msgid "Delete Cluster"
#~ msgstr "删除群集"

#~ msgid "Are you sure you want to delete cluster?"
#~ msgstr "您确定要删除群集吗？"

#~ msgid "This will not destroy the cluster. It will only remove it from Uyuni"
#~ msgstr "这不会销毁该群集，而只会将它从 Uyuni 中去除"

#~ msgid "Join "
#~ msgstr "加入 "

#~ msgid "NOTE: before joining a new node, make sure that the node has:"
#~ msgstr "注意：在加入某个新节点之前，请确保："

#~ msgid "Container as a Service Platform (CaaSP) channels assigned - or any children channels of CaaSP channels"
#~ msgstr "为该节点指派了容器即服务平台 (CaaSP) 频道 - 或 CaaSP 频道的任何子频道"

#~ msgid "The management node can access the node as root via ssh without password"
#~ msgstr "管理节点可以在不使用口令的情况下以 root 身份通过 SSH 访问该节点"

#~ msgid "Select system to join"
#~ msgstr "选择要加入的系统"

#~ msgid "New node configuration"
#~ msgstr "新节点配置"

#~ msgid "Schedule join node"
#~ msgstr "安排加入节点"

#~ msgid "Cluster:"
#~ msgstr "群集："

#~ msgid "Node to join:"
#~ msgstr "要加入的节点："

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid " has been deleted successfully."
#~ msgstr " 已成功删除。"

#~ msgid "Add an existing cluster"
#~ msgstr "添加现有群集"

#~ msgid "Clusters"
#~ msgstr "群集"

#~ msgid "Remove nodes"
#~ msgstr "去除节点"

#~ msgid "Schedule remove node"
#~ msgstr "安排去除节点"

#~ msgid "Nodes to remove:"
#~ msgstr "要去除的节点："

#~ msgid "Upgrade plan"
#~ msgstr "升级计划"

#~ msgid "Upgrade "
#~ msgstr "升级 "

#~ msgid "Configuration override"
#~ msgstr "配置覆盖"

#~ msgid "Schedule upgrade cluster"
#~ msgstr "安排升级群集"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid "provided channel that corresponds to the installed SUSE Linux version. Instead of the default, "
#~ msgstr "提供的与所安装 SUSE Linux 版本对应的频道。除了默认频道， "

#~ msgid "Upcoming Maintenance Windows"
#~ msgstr "即将到来的维护时段"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "结束"

#~ msgid "Session expired, please reload the page to receive notifications in real-time."
#~ msgstr "会话已失效，请重新装载页面以实时接收通知。"

#~ msgid "Session expired, please reload the page to run command on systems."
#~ msgstr "会话已失效，请重新装载页面以在系统上运行命令。"

#~ msgid "Select an image store"
#~ msgstr "选择映像储存"
